[沉船足球暨肉酸仆街死] 皇家馬德里球迷吹水區 (189)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

大家比正皮未

好標題

佩狗幾時下台

Coach
Julen Lopetegui =.=

ho ball!

XD

親親摩daddy!!!

肯定係盧狗邪住囇

屌你都無po temp我係覓膠個po搵

樓主po都唔撚識開

食屎啦你

覓膠假皇放毒料

coach嗰行應該係Jose Mourinho先啱

應該放papa perez

Florentino Perez

佩狗心中想要嘅夏季一隊增援
左閘Garcia 中堅J.Sanchez 中場Fidalgo Febas Oscar 翼Odegaard 前鋒Mayoral RDT

不如直接升哂B隊賣哂A隊

Psg 快手放條光頭烏龜黎

兩個一鳩樣

盧狗主教 蘇蛇助教 如何

‘KLOPP NO 1 REAL MADRID TARGET’

Real Madrid have made Liverpool manager Jurgen Klopp their number one target in the wake of their Champions League exit, says The Independent.

Mauricio Pochettino and Massimiliano Allegri are also reportedly on Madrid’s shortlist to replace the under-pressure Santiago Solari.

不了

klopp黎度咪仲chur死班大帝

牙維 2 months
機師 2-3 weeks
積仔 4-6 weeks
猩猩 未知

蘇狗食撚屎

但isco 同 marcelo都係無得出 吹咩

留名睇出cristo都唔出isco
用人唯親到一個點

蘇狗知自己完季收硬皮
更加唔洗比面佢地

Chur盡咗
猩唔好傷太耐，賣唔出

皇馬啲高層諗咩㗎？ 高普點會過嚟呀

Daddy 回來ok?

Which Daddy

積而家好玻璃，踢幾場就會傷

摩daddy

下季theo會唔會番黎打左閘

BBC：巴利趕及鬥斯洛伐克

【體育】皇家馬德里的加里夫巴利，周中於歐聯對阿積士時腳踝受傷，幸好傷勢並無大礙，應可如常代表威爾斯於歐國外出戰斯洛伐克。

加里夫巴利（Gareth Bale）周中於歐聯16強次回合對阿積士一役腳踝受傷，於比賽末段出現一拐一拐的情況，傷情似乎嚴重，傳媒估計，他將難以參與皇家馬德里下周日聯賽作客華拉度列的比賽，本月24日能否代表威爾斯於歐國外出戰斯洛伐克亦成疑問。

不過英國BBC引述接近巴利的消息人士說，該名29歲威爾斯國腳的腳踝傷勢，並不如外界估計般嚴重，如無意外，巴利將可趕及代表威爾斯2020歐國外賽事對戰斯洛伐克。另外對斯洛伐克的前4天，威爾斯將與千里達及多巴哥進行友賽作熱身。

巴利最近正面對著事業上的逆境，早前的「超人變身」慶祝手勢差點惹禍上身，其在皇馬的表現亦未如理想，早前於皇馬對巴塞隆拿一役，更遭到皇馬球迷譏諷，其經理人直斥粉絲的行為簡直是恥辱。

圖片來源 : ©AFP

佩狗先最應該走

踢完國家隊9成再傷

跟住好返去打GOLF,再傷

躝啦仆街

肉酸 佩狗馬上死

佩狗蘇狗一齊躝啦

爆

Florentino Pérez and Ramos in huge dressing room row: "Pay me up and I'll go"

The Real Madrid president berated the squad for their attitude; Ramos replied blaming Pérez for the disastrous season.

Pérez angry with Real Madrid players

Florentino was waiting for the players after the match and berated them for their attitude during the game. The president continued for several minutes, attacking the players for their lack of dedication and excessive time off, going as far as to use the term "disgraceful".

At that point Ramos responded, accusing Pérez and his board of poor planning and blaming them for the disastrous season. "Pay me up and I'll go" the captain said in the heat of the debate. And then, looking directly at the president, Ramos continued: "I've given everything and busted a gut for this badge, for this club and even for you". The entire squad witnessed the row.

Lopetegui's agent says no court case over unpaid €28 million

Onda Cero reported that Lopetegui had taken Real Madrid to court but the manager's agent took to Twitter and rejected the idea that there was any such process underway.

Julen Lopetegui's agent, Carlos Bucero, has denied reports that the former Real Madrid manager has taken the club to court in an effort to recieve the €28 million salary, which he was set to earn over the three years of his contract. Onda Cero reported on Thursday that Lopetegui was going down the legal route to get the payment.

"The termination of the contract between Julen and Real Madrid was resolved in five minutes and with a good relationship between both parties," he said on Twitter. "Everything was stipulated in the contract and there is no judicial process underway."

拉隊好波呀 當面屌鳩佩狗老賊

Florentino's rows and fall-outs with Real Madrid's captains

The Real Madrid president had his differences with Hierro, Raúl, Casillas and Cristiano. Now Sergio Ramos is the latest to be involved in a heated exchange.

Florentino Pérez's bust-ups with the team's captains are nothing new. As Diario AS reported today, the Real Madrid president was involved in a heated exchange of words with Sergio Ramos in the Bernabéu dressing room following the team's elimination from the Champions League to Ajax. Florentino reprimanded the players for their attitude and the captain responded: "Pay me and I'll go". It wasn't a new situation for Florentino, who has had conflicts with Madrid's captains in previous years - such as Fernando Hierro, Raúl, Iker Casillas and Cristiano Ronaldo - all of whom ended leaving through the back door...

反了反了

Carvajal and Vazquez to miss a month with injury

Lucas Vazquez and Dani Carvajal will miss a month each after suffering hamstring injuries in the Champions League game against Ajax at the Bernabéu.

Real Madrid have confirmed the injury status of both Lucas Vazquez and Dani Carvajal. Vazquez was replaced in the first half of the game against Ajax with Gareth Bale replacing him. The injury news about Carvajal is a surprise though as he finished the match and did not look to have suffered any physical pain during the game.

傷撚晒踢乜春呀
投降啦
雖然讓返猩 gayc出嚟但傷返維 積有咩用呀

阿斯報：無緣歐冠盃8強，皇馬將損失4500萬歐賽事獎金
直播吧3月8日訊 據《阿斯報》報導，由於未能闖進歐冠盃8強，皇馬球會將損失4500萬歐元的歐冠盃獎金收入。該報引用了歐洲足協的獎金計算公式，但並沒有考慮比賽日及贊助商方面的收入損失。

參加歐冠盃的球會中，隨著賽事的深入獎金會越來越高，直到明年夏天的歐洲超級盃。

過去5個賽季，皇馬獲得了4個歐冠盃冠軍獎盃，但他們今季在歐冠盃16強中被阿積士所淘汰。

西媒:歐冠盃出局皇馬矛盾升級！拉莫斯頂撞主席或被開除

港時間3月8日訊 根據西班牙多家媒體和記者的消息，與阿積士比賽結束後，皇馬主席佛羅倫蒂諾與隊長拉莫斯在更衣室發生激烈衝突，拉莫斯指責佛羅倫蒂諾的董事會在賽季安排上的失職，並且直言「你可以給我結了工資，我立刻走人」。

西班牙記者透露，當比賽結束之後，早已在更衣室等候的佩雷斯，言辭激烈地批評了球隊的表現，「缺乏投入精神」，「休息日過於放縱」，甚至用了」不知羞恥「這樣的詞語，而且聲調非常之高，顯然對於近期皇馬的表現非常憤怒。

而拉莫斯則與佛羅倫蒂諾針鋒相對，隊長指責了主席與他的董事會在賽季前的準備與計劃出現失誤。眾所周知，C.朗拿度走後皇馬並沒有尋找合適的替代者，鋒無力的問題一直困擾著今季的銀河戰艦。

基比電台記者透露：當時佛羅倫蒂諾威脅拉莫斯，如果再挑戰權威就將把他踢出球會。而拉莫斯看著佛羅倫蒂諾說到：」我為胸前的徽章，為了這傢俱樂部，甚至是為了你，都是全力以赴，從未退縮。「並且直言」你可以給我結了工資，我立刻走人「，而全隊則目睹了發生在更衣室的這一幕。

隨後，佛羅倫蒂諾與球會的高管們進行了通宵的會議，直到淩晨2點左右。其中提到了蘇拿利下台的問題，也提到了候選者。據《世界體育報》消息，摩連奴很可能於近期回歸，當任他助教的則為皇馬功勳阿朗素或者魯爾。

阿積士2000萬求購皇馬天才 曾被寄予厚望...

據馬卡電台報導，阿積士有意在今夏花費2000萬歐元引進皇馬中場馬田-奧迪加特。

現年20歲的奧迪加特曾被譽為歐洲最有天賦的球員，去年夏天他被租借到了荷甲維迪斯效力。

今季，奧迪加特在荷甲表現出色，他攻入5球送出6個助攻，幫助維迪斯躋身聯賽前五。

奧迪加特在2014年就加盟皇馬，但至今他只為球隊出場過2次。球員的合約將在2021年到期，馬卡電台稱他願意永久轉會到荷甲踢球。

蘇拿利下台已成定局！皇馬確定新帥後即官宣

在歐聯中被阿積士淘汰之後，《世界體育報》發文稱皇馬教練蘇拿利的下台已是定局，即便不是立即下台，那在賽季結束後也肯定會被解僱。

《世界體育報》稱在阿積士淘汰之後，蘇拿利已經失去了球會對他的最後一點信任，之前在連續兩場不敵死敵巴塞之後，他的帥位本就已經不穩，當時多家媒體都認為歐聯成績將決定他的未來，不幸的是皇馬在之後的淘汰賽中就被淘汰，阿根廷人的下台已成定局。

西媒稱現在還需要看看皇馬管理層是決定在接下來的幾天時間里就解僱蘇拿利，還是在賽季結束後，在皇馬敲定新帥之後再宣佈了。目前皇馬新帥的候選有四人：艾歷尼、摩連奴、普捷天奴，請回施丹也是皇馬考慮的選擇之一。

皇馬今夏將解僱蘇拿利 巴爾等人被清洗！

週二晚上慘敗給阿積士，對皇馬來說將是未來一段時間難以擺脫的恥辱話題。帶隊連輸巴塞，又在歐聯中恥辱出局，蘇拿利的帥位也變得不穩固起來。

《馬卡報》就透露稱，在被阿積士淘汰之後，佩雷斯就和往常一樣，直接前往皇馬更衣室，找球員們了結情況。隨後，在蘇拿利接受完賽後的採訪之後，佩雷斯又和蘇拿利進行了長時間的交談，這次交談直接持續了一個多小時，兩人一直聊到了午夜時分。

在比賽結束之後，皇馬方面有人曾小聲討論，蘇拿利將會被立即解僱。不過佩雷斯身邊的技術人員並不相信，皇馬能夠在現在找到一個合適的教練，帶領球隊走完今季剩餘的時間。

魯爾和阿朗素這兩位皇馬名宿都曾被媒體看好，但在皇馬的技術團隊看來，他們兩人都缺乏應對如此動盪局面的經驗。目前，皇馬仍未作出換帥決定，儘管從目前看上去，蘇拿利仍會帶領皇馬踢完這個賽季，他現在的首要目標，是帶領皇馬保住聯賽前四的位置。

而《阿斯報》則表示，在輸波之後，皇馬的高層開會開到了半夜兩點。他們分析了皇馬過去一週所犯下的種種錯誤，權衡如何體面的踢完剩下的賽季，並分析了那些球員將會被清洗，哪些球員又需要在夏天引進。《阿斯報》稱，馬些路、卻奧斯、巴爾等人的名字都被提及。

原則上，蘇拿利會帶隊踢完剩下的賽季，因為皇馬三條戰線已經奪冠無望，此時換帥也於事無補，但在今年夏天，皇馬肯定會換帥。摩連奴、艾歷尼、普捷天奴、高普甚至路維都是皇馬考慮的對象。對於皇馬高層來說，這不會是最後一個難熬的晚上，他們需要為皇馬的將來，指定一個前進方向。

【早知如此...】佩雷斯懇求施丹回歸皇馬

「施丹，（佩雷斯）想要的人」，這是週四《馬卡報》封面的大標題，同時配發了施丹手捧足球坐著的一張照片。該報披露，佩雷斯希望皇馬在施丹的帶領下開始重建工作。老佛爺相信，在球隊困難的情況下，現在說服施丹是可行的，而民意調查顯示，施丹和高普是皇馬球迷最想要的教練。

儘管此前有很多傳言稱皇馬將請回摩連奴，但現在來看，皇馬高層最想請回的還是施丹。而週三西班牙電視六台著名的足球節目「Jugones」也披露，皇馬高層已經給施丹打了電話，請求他立即就重返皇馬。

皇馬方面顯得非常著急，然而施丹卻對重返皇馬表現出了謹慎的態度。「Jugones」透露，施丹看上去無意中斷目前的休閑生活，他要等到6月份才會決定是否出山。如果這節目報導的信息準確，那蘇拿利將會帶隊踢完今季的比賽。

據悉，佩雷斯希望能盡快請回施丹，以終結目前的危機，給球隊和球迷重新注入希望，同時球隊的重建工作也可以提前開始。

「Jugones」節目的主持人柏度雷爾表示：「皇馬的陣容支離破碎，球員們不信任蘇拿利，球會必須採取措施了。皇馬不能這樣拖到賽季結束，那災難會變得更強。蘇拿利令好多球員失去狀態，他3場比賽都用同一幫人。結論就是蘇拿利已經完蛋了。現在佩雷斯必須採取行動了。摩連奴或施丹，這兩個選項是我喜歡的。施丹是皇馬的傳奇，他的回歸將是大好消息。施丹的備份是摩連奴，如果摩連奴回來了，那一些人要做好準備了。」（沙治奧）

【神機妙算？】施丹：早已知道皇馬要崩盤

據西班牙《阿斯報》報導，在9個月前宣佈離開皇馬時，施丹就預感到球隊成功週期可能很快終結，事實上當時距離C.朗拿度離開皇馬還有1個月。施丹辭職時暗示，皇馬需要改變方向以延長獲勝週期。

「對於能否繼續成功，我看得不是那麼清楚。」施丹如是表示。

他當時指出：「我認為球隊應該繼續獲勝，但皇馬需要改變。皇馬需要另外的工作方法。在一些困難的時刻，我們可以問問自己是否是合適的人。球員們需要改變。這是一家要求很高的球會，對球員施加很大壓力，有時候你不能對他們提更多要求了。」

「如果事情不能像我想的那樣看清楚，我認為最好還是改變，不去做傻事。」施丹清楚地感覺到，自己留在皇馬也很難取得成功了，「在生命的一些階段，一個人應該知道何時停頓。這都是為了球隊的好。我留下，下季要想獲得勝利也很睏難。我不想有個糟糕的結局。我希望在一切都好的時候能結束。在球員時代就是如此。如果不能清楚地看到球隊可以繼續獲勝，那就做個改變。」

9個月之後，皇馬幾乎四大皆空聯賽中理論上還存在希望，但落後巴塞12分，希望非常渺茫。施丹在278天之前的預言，再次證明了他頭上確實有玄學的光環。（沙治奧）

皇馬今夏將徹底改變：高普成新帥首選

過去這段時間對於皇馬來說可謂是相當艱難，西班牙盃、歐聯相繼出局，接二連三的打擊讓皇馬決心在今年夏天做出改變，換帥當然就是其中非常重要的環節之一。據英國《獨立報》報導，皇馬重新燃起了對利物浦教練高普的興趣，並且把高普視為新帥的首選目標。

報導中稱，皇馬有可能會讓蘇拿利執教到賽季結束，同時他們都在尋找一名能夠把球會帶到一個新時代的教練。更重要的是，新教練要能為球隊重新帶來激情與歡樂，並且從前沒有和球員產生過不愉快的關係。

《獨立報》指出，這些要求正是高普被視為頭號人選的原因，皇馬對高普執教利物浦時的那種激情印象深刻。皇馬很清楚從利物浦挖角高普和從熱刺挖角普捷天奴一樣難，並且高普此前還拒絕過他們的邀請，但是他們決心要在今年夏天進行徹底的改變，預計這會是2009年以來皇馬最繁忙的一個夏天。

當然，除了高普，皇馬還有一些其他選項，這其中就包括之前提到的熱刺教練普捷天奴和祖記教練艾歷尼，後者被認為會在今年夏天離開祖記。至於近期一直和皇馬聯繫在一起、還沒有重返教練崗位的摩連奴，《獨立報》表示他還沒有被完全排除在名單之外，他和主席佩雷斯、總經理山齊士都保持著良好的關係，不過也有球會高層認為摩連奴在皇馬的工作已經結束了。

【觀點】摩連奴不會接手皇馬爛攤子

皇馬近來糟糕的戰績，使得蘇拿利下台的呼聲越來越高，而很多皇馬球迷希望摩連奴能夠重回班拿貝。然而，古烈治認為沒有教練願意接手皇馬的爛攤子。

古烈治在beIN SPORTS的節目中說：「蘇拿利要擔心自己的帥位了。他們剛被巴塞羞辱，現在又慘敗阿積士。他們該怎麼解決問題呢？」

「誰會接手？沒有人願意介入。」

「（摩連奴）不會接手的，我認為他現在不會。我無法相信他願意處理這爛攤子，沒什麼可以收穫，沒什麼能贏的了。」

迪西里對此表示認可：「他們輸掉了所有，並且以一種糟糕的方式。他們被羞辱了。摩連奴是那種認定自己能為球隊帶來勝利的教練，他會在賽季末才接手球隊的。」

（肆客足球）

盧比迪古向皇馬討薪：3年薪金共2800萬歐

據零點電台報導，盧比迪古正在通過法院向皇馬討要3年合約價值2800萬歐的薪水。

去年6月，皇馬任命盧比迪古為教練，雙方簽約至2021年。但由於球隊成績糟糕，在僅僅帶隊打了14場比賽（6勝2平6負）後，盧比迪古就被解僱。

此前，盧比迪古在接受採訪時表示：「我非常感激皇馬，在那執教是件了不起的經歷，我熱愛皇馬的球迷。」

（肆客足球）

PSG出局皇馬在偷笑！離尼馬麥巴比再近一步

儘管手握麥巴比和尼馬（因傷缺陣歐聯）這兩張王牌，但巴黎還是沒有跨過歐聯16強這道檻，而《阿斯報》透露稱，這一次歐聯出局，讓麥巴比和尼馬更加接近選擇在夏天加盟皇馬。

這已經是尼馬和麥巴比在巴黎相聚的第2個賽季，但是他們卻連續第2年倒在了歐聯8強的大門之外，這對只在征服歐洲的兩人來說，無疑又是一次沉重的打擊。不過，這對皇馬來說，卻是一個好消息，因為他們更加有機會去追求著兩名球星。今季基本確定四大皆空的皇馬也處在重建的邊緣，而麥巴比和尼馬無疑是他們最想拿下的兩大重建基石。

《阿斯報》稱，早在上個賽季，皇馬就不斷和尼馬傳出氛圍，但皇馬的嘗試最終還是以失敗告終。而在2個賽季前，皇馬曾向摩納哥開出2.35億歐元的報價，試圖簽下麥巴比，但最終法國前鋒還是選擇了巴黎。這個夏天，皇馬正在籌備一場大變革，這兩人都是佩雷斯最愛的球星。

尼馬和麥巴比在2017年夏天在巴黎居首，目的自然是贏得歐聯冠軍。為了得到尼馬，巴黎向巴塞支付了2.2億歐元的違約金，為了麥巴比他們又花費了1.8億。但是，花費了4億歐元的巴黎，卻依然沒能進入歐聯八強。今天的失敗，再一次宣告了納賽爾的計劃，他也很有可能會因此改變自己的戰略。

就在幾天之前，尼馬還在採訪中向皇馬拋了媚眼：「皇馬是一家非常棒的球會，任何球員都會被他們吸引，將來會發生什麼沒人知道。但大家請冷靜一下，我不是說我要去皇馬，我在巴黎過得非常好。」

而麥巴比從小的夢想就是能夠在將來有一日為皇馬效力，而這場對陣曼聯的實力，很有可能讓他在賽季結束之後選擇離開。

（林登萬）

皇馬想念他嗎？鐵血防守帶隊殺入歐聯8強

作為歐聯霸主的皇馬已經爆冷從歐聯中被淘汰，但歐聯中的皇馬元素並沒有完全消失，除了兩位舊將前鋒祖記的皇馬C.朗拿度和淘汰皇馬的阿積士陣中的亨特拉爾，一對特別的組合也活躍在歐聯賽場上，甚至成為了球隊晉級的英雄，他們就是波圖的卡斯拿斯和比比。

作為一代皇馬的防線經典組合，卡斯拿斯和比比是許多皇馬球迷心中那支皇馬的代表人物。如今這對防線老搭檔雖然都離開了皇馬，但卻在波圖聚首。38歲的卡斯拿斯和35歲的比比並沒有來到波圖「養老」，他們不但在葡超中緊追賓菲加，保持著爭冠的形勢，也帶領波圖殺入歐聯8強。

在對陣羅馬的次回合比賽中，首回合陷入1-2落後的波圖只能背水一戰，而最終他們也做到了這一點。這一場波圖的攻擊線對羅馬發起了強有力的衝擊，也成為逆轉贏波的關鍵，但比比和卡斯拿斯的作用同樣重要。

在比賽中，羅馬雖然略顯被動，但以迪施高為首的攻擊群也不斷嘗試攻擊波圖球門，但比比的「牛皮糖式」防守穩穩地黏住了羅馬的進攻球員，若不是米利唐的一次「腦抽」送點，羅馬很難在比比領銜的防線身上佔到便宜。

而卡斯拿斯雖然遭遇的考驗較少，但除了撲救外，他在出擊、摘高球等以往的「弱勢項目」上都有著上佳的發揮，屢屢幫助防線穩住局勢。

在加時賽的最後一刻，羅馬甚至有機會率先殺死比賽，淘汰波圖，但扼殺他們希望的，還是比比。第112分鐘，迪施高面對卡斯拿斯直接選擇挑射，就在皮球即將飛入球門的時候，一道身影從斜刺裡殺出，將球在進門之前解圍！這個人，正是比比！

就在比比的這次門線解圍後2分鐘，氣勢大振的波圖壓上進攻，製造了羅馬的犯規，贏得了殺死比賽的12碼。

除了穩健的防守，比比今場也幫助球隊在氣勢上壓倒了對手。比賽進行到下半場，迪施高和比比發生了衝突，但事實證明，迪施高選錯了對手。在面對比自己略高的迪施高時，比比絲毫不懼，面對迪施高的挑釁，比比將頭迎了上去，和對手頂牛，口中大吼「F**k You」，將迪施高的氣勢壓了下去。

迪施高眼見無法撼動比比，只能退而求其次，捂著自己的頭誇張地倒了下去。從結果上看，迪施高的這次挑釁毫無作用，被比比強硬化解，畢竟比起「硬」，比比還未輸過任何人。

今場比賽之後，不但比比展現出了鐵血後衛的風采，卡斯拿斯也超越了C.朗拿度，以101次歐聯勝利成為歐聯歷史上勝場最多的球員（C.朗拿度100場）。卡斯拿斯和比比，不但贏得了勝利，都收穫了榮譽和讚譽。

無腦佩狗早死早著啦 仲霸主個位

聖卡C 比比大哥

而拉莫斯看著佛羅倫蒂諾說到：「我為胸前的徽章，為了這傢俱樂部，甚至是為了你，都是全力以赴，從未退縮。」

呢一刻我竟然會因為講笑咁講叫佢拉狗而感到羞恥
如果C朗係班拿貝之皇 佢就係班拿貝之帝
以後真皇只可以叫佢拉帝

順便叫埋奧斯爾返嚟組成拉帝奧燒組合

幾時可以見返太子踢波

摩佬真係返尼會點，更衣室會唔會爆炸

堅定流

都係信唔過

反邊個都冇可能反拉膠啦
當年歐聯冇佢輸左啦
前年西甲又絕殺左幾場
冇佢幾多杯都會冇左

等官宣啦，最近流言滿天飛，所有嘢只能信一成

唉 ... 呢隊皇馬，西起上嚟可以連續幾年十六郎，熱血起嚟又可以不停創造歷史，10, 11, 12, 13 冠，甚至上年嘅三連霸。今日嘅局面，只係咁啱引爆晒一路以嚟潛在嘅問題。如果高層仲唔識醒，去返十六郎嘅暗黑時期只係遲早嘅事

就算施丹，摩佬回歸，真係睇唔到一兩季可以執掂呢隊皇馬 三年後先好諗第十四冠 ...

手指佬休息日掛住打golf放縱唔幫含
而家俾人篤灰喇

冇佩仔 冇今日既皇馬

晨早流流
打個丁先啦

負皮先~

傳摩佬上「馬」教到季尾

【體育】盛傳待業的摩連奴將會重掌皇家馬德里帥印，到球季結束為止。

來自包括西班牙電視台Tele Madrid在內的多個媒體，都指摩連奴將會出任皇家馬德里教練，任期到季尾為止，而曾率皇家馬德里贏得西甲冠軍的他，最快於下周日作客華拉度列就領軍。

皇馬今季表現令人失望，1周內先後在西班牙國王盃及歐聯出局，現時聯賽更落後榜首巴塞隆拿12分，奪標機會渺茫。球隊戰績欠佳，今季初走馬上任的主帥蘇拿利恐怕難逃被炒厄運。

在周二歐聯16強主場被阿積士大炒4:1後，皇馬球迷並未因比賽結束而散去，不少人聚集在球場外高叫蘇拿利下台的口號，同時大喊摩連奴的名字，而去年12月遭曼聯辭退的摩連奴，早前受訪時毫不掩飾再上「馬」的意圖：「我們有幹過美妙的事情，以獨特形式贏聯，我們也有過糟透的時刻，我犯了錯，但這經驗令我成為更出色的主帥與一個人。」

圖片來源 : ©AFP

牙維搖撚準備

Molo回稱應該得牙維開心

西班牙媒體報導，在昨天皇馬的訓練中，皇馬隊長召集全隊球員單獨開會，在會議中，拉莫斯提出了對本賽季剩下的時間的三大要求：踢好每場比賽、力爭聯賽亞軍、尊重主教練決定。

拉莫斯在會議中明確告訴了皇馬球員，球隊的目標是踢好每一場比賽爭取聯賽亞軍的成績，他說：“如果有人不全力以赴踢好每場比賽，無論什麼原因，都別繼續在皇馬踢球了。”

此外，拉莫斯還強調了尊重主教練的重要性，他表示無論蘇拿利未來如何，只要他是皇馬主中教練一天，球員們就要尊重他的每一個決定。

MARCA: Isco apologized to the rest of the team for not boarding the bus even if he wasn't part of the match team & brought up his difficult relationship with Solari..

Ramos insisted that the group is more important than personal problems between any individual and the coach.

MARCA: Sources inside Madrid have denied any contact with Mourinho but said 'nothing can be ruled out at this time'. The

拉隊長與佩仔齊心支撐皇馬

佩狗自己退位罷啦

isco

蘇蛇壓得住班大帝

在昨天第一個曝出拉莫斯與佩雷斯在賽後發生爭吵的消息後，《阿斯報》名記Manu Sainz今天給出了進一步的更新，週四晚間，兩位當事人和解了。

拉莫斯向主席表示，球隊依然會努力戰鬥，並且讓皇馬盡快回歸正軌，而佩雷斯則及時修復關係，向更衣室展示了董事會在這個時刻對於球隊的支持。

像世清同宇清一樣和解了

家下蘇蛇自身都難保 睇拉隊頭啦

而佩雷斯則及時修復關係，向更衣室展示了董事會在這個時刻對於球隊的支持。

主席

佩=u
拉=世清
成日耍花槍

拉隊有粒水？

我淨係知佩狗好25

肉酸仔係咁

心情如何

沒有皇迷心情會是好的

但你是愛迷

報告長官 歐霸仔又輸波 失落心情得以回復

傳拉莫斯鬧爆會長：賠夠錢我馬上走！

【體育】皇家馬德里會長佩雷斯和隊長沙治奧拉莫斯決裂，當住全隊面前互相指摘。

馬德里報章《馬卡報》和《阿斯報》周四報道，皇家馬德里内部出現極大震盪，周二歐聯16強次回合遭阿積士淘汰後，會長佩雷斯來到更衣室，該仗停賽的隊長沙治奧拉莫斯也在場，佩雷斯批評球員比賽的態度，形容令球隊丟臉！

拉莫斯作為隊長沒有打圓場，更甚直接挑戰佩雷斯，批評對方的組軍計劃失敗，「夏天就說我們應該買前鋒！」據悉，兩人互相敵視令氣氛十分緊張，最後拉莫斯威脅道：「我替球隊、甚至你付出一切！你賠夠錢，我馬上走！」

此外，門將泰拔高圖爾斯離去後也在場外鬧出事端，他不滿狗仔隊記者開車跟蹤，向對方車輛投擲雜物。記者抄下高圖爾斯的車牌號碼，還到警署報警，但最終不作追究。

是日靚午餐 雞胸飯

師兄贏波意氣風發

週日再嬴easy job

你的利記榜首不保了

有佩仔 冇聽日嘅皇馬

爆佢老母

流言滿天飛

Welcome back Baba

魔蓮奴

Please stay 愛蛇!

阿狗見呢排興反cup自己都玩埋一份，下場allin阿狗反杯

馬卡報列皇馬引援計劃：兩中場+中堅、左閘、前鋒各一名

皇馬想要培養年輕球員的計劃依然會繼續實施，在米利唐的到來得到保證的情況下，皇馬還需要的是一名中堅、兩名中場、一名左閘和一名前鋒。

另外，皇馬方面希望他們能夠盡快確定下來這一引援名單中的候選球員，並在夏季轉會窗轉會競爭加劇前，更早地完成交易。

屌你老母又咁多中場 ?

Isco走左補返個
一個大力臣

goodbye james valverde kroos

7月1日 一字排開

最後得火車頭回家

臭師兄誤闖你的家

肉酸到

牙維轉左用ios

James Isco Kovacic
走三個補一個

屌 乜有d咁既事
笑撚4我

馬卡報年年都報話買前鋒架啦
最後咪又係無

猁疤混合體

同你爭一日之長短

永續賓周
前鋒會買 但唔會買9號

-皮左

搶De Ligt呀屌你佩狗

翼鋒都要啦佩狗

佩：咪有阿Goes囉

與C.朗相聚都靈！馬些路決意逃離「銀河戰艦」

據意大利《新聞報》週四報導，意甲豪門祖雲達斯意甲與皇馬左閘馬些路達成了一份為期4年的協議，巴西人將跟隨C.朗拿度的步伐前往「老婦人」。

現年30歲馬些路從2007年起就在皇馬效力，按照意大利媒體的說法，這位巴西人將在7月份加盟祖雲達斯，他的年薪為1200萬歐元，合約期4年。

馬些路是皇馬的第二隊長，但如今他正處於職業生涯最艱難的階段。在蘇拿利手下，他淪為了球隊的後備，最近皇馬對巴塞以及阿積士的比賽，他都沒有上場。他上一次上場還是在2月17日皇馬對赫羅納的比賽中，那場比賽皇馬1比2失利，馬些路被認為是罪人之一。

因為在蘇拿利手下幾乎得不到上場時間，曾幫助皇馬拿到了4個歐冠盃獎盃、4個西甲獎盃的馬些路決定離開皇馬。值得一提的是，報導這一消息的意大利《新聞報》，正是祖雲達斯老闆阿涅利家族控制的媒體。

在都靈，馬些路可以和自己的好友C.朗拿度再度合作，此前C.朗拿度就曾公開表示對馬些路的歡迎。

祖記今夏將挖角皇馬！馬些路將獲4年合同

皇馬喉舌《阿斯報》報導，皇馬左閘馬些路將在今年夏天赴都靈與自己的老朋友C.朗拿度重聚。報導稱，馬些路已經同意在賽季結束後加盟祖雲達斯，他將得到一份4年的合同。

巴西左閘曾長期佔據皇馬主力左閘位置，並且與C.朗拿度一起為球隊帶來多個冠軍。但是今季，馬些路卻喪失了主力位置，他的巴西同胞沙治奧雷吉隆洛迪古斯已經取代他的位置。在最新的巴西國家隊大名單中，馬些路也沒有出現。據稱，巴西隊教練蒂特擔心馬些路比賽時間過少，狀態沒有達到最佳。

除此之外，皇馬今季戰績差人心也渙散，也促使馬些路有了轉會的打算。據悉，他會和祖記簽下4年合約，年薪可能高達1200萬歐元。據悉，馬些路已經皇馬總經理山齊士進行了會面，他向山齊士表達了自己希望在今年夏天離開皇馬的想法。

【新帥已定？】皇馬將在下週一解僱蘇拿利

蘇拿利在皇馬的時間已經進入了倒數，本週末同華拉度列的比賽他仍會帶隊出戰，但這很有可能就是他帶領皇馬出戰的最後一場比賽了。

在短短的7日內，蘇拿利率隊輸掉了3場關鍵比賽，都失去了在3條戰線上繼續爭冠的希望，皇馬高層和球員都已經失去了對他的信任。他對球隊的管理受到了質疑，皇馬在聯賽中死磕巴塞，導致在歐聯對陣阿積士時疲憊不堪，被反勝出局；此外，他還將伊斯高和馬里安奴費拉拿排除在大名單之外，而在比賽中，他還用華維迪換下卡斯米路，這些安排，都讓皇馬高層失去了對他的信心。

不過，皇馬還需要時間，去做對未來的打算，他們準備在對陣華拉度列的比賽之後，也就是下週一，再做出換帥的決定。他們認為，同華拉度列的比賽即將進行，在這時解僱教練太過倉促，新教練都沒有充足的時間來接管球隊。

目前，摩連奴和施丹是被皇馬討論的最多的兩個名字，新任教練很有可能就會在他們兩人中產生。皇馬不想讓痛苦在剩下的賽季繼續下去，他們等不了了，下週一換帥，就是最合適的時間。

在慘敗給阿積士之後，佩雷斯就和高層們開會到半夜，商談解僱蘇拿利的可能性。而在本週四，他又和總經理桑奇斯進行了會談，最終決定將換帥的時間推遲到下週一，不管對陣華拉度列的比賽會發生什麼，換帥的決定都不會改變。

摩帥有望重返！皇馬高層已與經理人開始會談

據西班牙《阿斯報》報導，皇馬已開始與著名經理人文迪斯商談摩連奴回歸事宜。按照該報的說法，皇馬已經在做迎回摩連奴的相關工作了，在皇馬從歐聯出局後，球會高層就與摩連奴的經理人文迪斯進行了聯繫。葡萄牙人曾在2010年到2013年間擔任皇馬教練。

《阿斯報》表示，摩連奴對於是否接受皇馬帥位心存疑慮，要想說服這個葡萄牙教練接受邀請，皇馬還有許多的工作要做。其中一大問題是他與球員的關係，在目前皇馬的陣容中，有7名球員是他上次執教球隊時就在的，他與其中幾位關係還很不好。此外，他與部分高層的關係也不好，這都讓他在面對皇馬的邀請時出現猶豫。

據悉，皇馬正爭分奪秒做工作。《阿斯報》稱皇馬主席佩雷斯的計劃是週日就不讓蘇拿利帶隊征戰華拉度列。不過《馬卡報》表示，本週日還是會讓蘇拿利帶隊，因為皇馬短期內無法敲定球隊教練。

不過，摩連奴不是皇馬唯一考慮的選項，事實上皇馬主席最喜歡請回的還是施丹。不過施丹不想再執教自己上季執教過的陣容。他不想對球隊進行清洗，他明白，現在回歸，就意味著自己要去做幾個月前不願意做的清洗球員的工作。

不管如何，種種跡象都表明，蘇拿利現在處於被解僱的邊緣。雖然皇馬現在競爭三項賽事都無望，球會高層還是希望球隊能拿到第二名的位置，以參加下季革新後的西班牙超級盃（4支球隊參賽）。

摩連奴曾執教皇馬3個賽季，拿到了1個西甲冠軍，1個西班牙盃冠軍和1個西班牙超級盃冠軍。而英國《每日電訊報》認為，摩連奴將百分百回皇馬。但該報沒有披露摩連奴是現在就接手球隊，還是下季再接手。而西班牙《世界體育報》報導，如果摩連奴回歸皇馬，那阿朗素有望成為摩連奴的助理教練。（沙治奧）

【4億起步！】皇馬重建計劃已曝光

「在沒有付出大投資的情況下，我們在5年內拿到了4個歐聯獎盃。」在上一次的會員大會上，皇馬球會高層曾這樣誇耀自己的功績。然而僅僅6個月之後，球隊陷入了災難之中，皇馬在歐聯和西班牙盃上都被淘汰，西甲聯賽中落後巴塞多達12分，據統計，皇馬西甲奪冠幾率只剩下1%。

西班牙綜合性日報《世界報》指出，皇馬要想走出災難，就必須要革新陣容，這項花費至少要4億歐元起步；而對球隊進行更新換代的同時，皇馬還想改造班拿貝球場，兩項費用相加，將達到10億歐元。

《馬卡報》披露，皇馬將加快收購行動。球會高層認為，阿辛斯奧、奧迪里奧蘇拿、卻奧斯和華拉尼這樣的球員是可以恢復水準的，儘管他們的目前狀態不是最好的，而像伊斯高和巴爾這樣的球員則被認為是不同的，球隊對他們的未來有很多的疑問，希望能將他們轉會。

皇馬球會很冷靜，會逐一分析球員，看看他們為球會做了什麼，以及他們還能做出什麼貢獻。雖然已經保證了引進米利唐，但《馬卡報》披露，皇馬還需要引進一名中堅、一名左閘、兩名中場和一名前鋒。其中場中球員幫助摩迪做創造性工作，鋒線上球隊需要一位標杆型球員，這是這個賽季的皇馬欠缺的。《馬卡報》指出，皇馬希望儘早敲定球隊的收購名單，並比以往更早地解決問題。皇馬現在幾乎沒什麼東西可爭奪，球隊可以放開手腳做決定了。

不過西班牙《世界報》指出，皇馬要完成收購任務，非大出血不可。首先是鋒線上，引進一位前鋒的花費將達到1億到2億歐元，麥巴比、尼馬、沙拿、基沙文、簡尼這些球員，挖哪一個都不容易。其他位置，球員的價格也在飆升。像巴塞為引進21歲的中場球員迪莊就花費了7500萬歐固定加1100萬歐浮動。後衛價格也在漲，利物浦引進雲迪積克就花費了8400萬歐元。

《世界報》表示，皇馬要完成收購，花費可能超過4億歐元。如果引進的教練也需要支付毀約金，如普捷天奴，那花費還會增多。

此外，皇馬還打算改造班拿貝球場，整個花費將超過5億歐元。也就是說，引入球員加改造球場，皇馬的整個花費將達到10億歐元。更糟糕的是，由於皇馬在歐聯上早早被淘汰，球隊今季在歐洲賽場的收入會下降很多，僅僅在獎金方面，皇馬相比上季就少收入4500萬歐元。

《世界報》披露，皇馬希望能出售一些球星來籌措資金，巴爾是皇馬最想出售的， 儘管這個威爾斯球員不太想離開皇馬。馬些路、拿華斯、伊斯高，甚至卻奧斯、摩迪都可能被皇馬列入出售名單，其中摩迪不久之前剛剛與皇馬續約。（沙治奧）

皇馬陷入混亂！佩雷斯怒斥球員 拉莫斯不甘示弱

週四，西班牙多家媒體報導，在皇馬被淘汰出歐聯後，球隊隊長拉莫斯與球會主席佩雷斯爆發了激烈的爭吵，拉莫斯甚至表示：「你付我工資，我立馬走人！」

《阿斯報》披露，皇馬被淘汰出歐聯，引發了皇馬主席佩雷斯和球隊隊長拉莫斯的一場大吵。事實上這場歐聯16強第二回合，拉莫斯因為停賽並未上場。佩雷斯等在更衣室里，在球員們來到更衣室後，他怒斥了球員。老佩雷斯越說越激動，到後面聲音越來越高，他指責球員們缺少責任心，在比賽中缺少投入，還說球員們休假太長了。老佩雷斯甚至用了「不要臉」這樣的字眼。

也就是在佩雷斯說這句話後，拉莫斯做出了反擊，他指責老佩雷斯球會高層做了糟糕的規劃，認為他們該為球隊的災難負責。佩雷斯隨後威脅要趕走拉莫斯，但水爺也不示弱，大喊：「你結清我的工資，我立即走人！」在爭吵中，拉莫斯什麼都敢說。皇馬全隊都目睹了拉莫斯與佩雷斯的這次的爭吵。

西班牙《馬卡報》確認了《阿斯報》的消息，在週五的報紙封面上，《馬卡報》打出了「大爭吵」的標題，披露拉莫斯和佩雷斯在球隊輸給阿積士後發生了大爭吵。球隊被淘汰出歐聯後，佩雷斯來到更衣室，將責任推給球員，而拉莫斯則表示，球會的糟糕規劃才是球隊出局原因。皇馬主席威脅要趕走拉莫斯，但水爺並不懼怕。

「我為球會竭盡全力了，為你，為這個會徽奉獻了一切！」拉莫斯的聲音很響亮。而據西班牙《國家報》報導，拉莫斯身邊的人沒有否認這個消息，也就是說，承認拉莫斯和佩雷斯發生了爭吵。

《國家報》名記迪亞高-托利斯披露，皇馬大部分球員對佩雷斯都不太滿意，雙方都不信任對方。事實上，在皇馬0比3輸給巴塞之後，球員和高層之間的爭執與矛盾就在增多。

週一，摩迪出席了新聞記者會，期間談到了球隊想念C.朗拿度的問題，表示葡萄牙人留下的空缺無人填補，而巴爾、賓施馬和阿辛斯奧也未能向前邁出一步，貢獻足夠的入球。佩雷斯認為，摩迪是球員們推選的批評高層的代表，球員們是把球隊輸波的責任推到高層頭上，要知道，押寶巴爾、阿辛斯奧和賓施馬正是高層的計劃。

在輸給阿積士後，佩雷斯指責皇馬球員缺少職業精神，訓練強度也不夠，一開始沒有人敢頂嘴，直到拉莫斯張口。水爺表示：「問題不在於球員們缺少職業精神，而是缺少入球。我們誰也進不了球，因為球隊的規劃很差。」佩雷斯對此表示，如果你不喜歡球隊的規劃，那可以走人了，而拉莫斯也表示：「把工資給我結算了，我就走。」

《國家報》透露，從去年8月份起，皇馬球員就對高層不滿。馬些路、拿華斯、摩迪、拉莫斯等人表示，皇馬主席沒有就奪得歐聯獎賞球員，反而整天想著把他們賣掉，卡斯拿斯、C.朗拿度等都是例子。

近日皇馬更衣室的重要人物對高層表示，他們感覺遭受了球會的不佳對待，而蘇拿利的做法也讓他們感覺不快。他們指責蘇拿利遵照高層指令，多次公開批評球員，或者乾脆棄用球隊功臣。球員們認為，蘇拿利弄錯了一件事情，那就是球隊失利的罪人不是球員，而是球會高層。馬些路、伊斯高、施華路斯、阿辛斯奧、馬里安奴費拉拿等人都感覺自己沒有得到尊重。連續3場比賽（對巴塞2場，對阿積士1場），蘇拿利幾乎沒有輪換，這讓球隊崩潰。

而據西班牙《機密網》報導，皇馬一些會員行動起來了，他們想把佩雷斯從主席之位上趕走。在皇馬被阿積士淘汰後，不少球迷高喊「佩雷斯下台」，現在一些會員正研究趕走佩雷斯的辦法，他們希望球會能提前進行主席大選。（沙治奧）

James回家未

終於可以carry 西波皇

快速反擊的味道 回來了！

巴塞會長承認叫迪莊踢皇馬出局

【體育】巴塞隆拿會長巴杜美承認，簽下阿積士新星法蘭基迪莊時要求他在歐聯淘汰皇家馬德里。

阿積士新星法蘭基迪莊（Frenkie De Jong）於歐聯16強次回合對皇家馬德里的賽前受訪時，笑言巴塞隆拿和他談轉會時，要求他淘汰皇馬，最後果然助阿積士晉級8強。

巴塞隆拿會長巴杜美於訪問時，確認這個要求，又讚揚即將在今夏轉會巴塞的法蘭基迪莊：「我有跟他對話，他很開心。我也為他感到高興，因為這樣的比賽和淘汰賽將使他成為一名更好的球員，法蘭基迪莊將標誌巴塞的一個重要時代。」

巴杜美又強調，不想過於陶醉在別人的不幸。

21歲的阿積士新星法蘭基迪莊今夏將以8600萬歐元轉投巴塞，現時他已是歐洲其中一位最耀眼的新星。

圖片來源 : ©AFP

有撚用咩？之前快速反擊有牙朗入波，家下靠廢賓跣腳呀？

牙朗

ching 屈牙朗25jai
現眼報了

佩狗當日迫走牙朗同拖舟，沉船只係遲早嘅事

Solari to remain as Madrid coach, at least through to Monday

AS has been informed that the Argentine will oversee Sunday's game at Valladolid with his future set to be decided on Monday next as Zidane and Mourinho wait in the wings.

Real Madrid: Marcelo and Juventus agree terms

According to Italian daily La Stampa, the disgruntled Brazilian has come to an agreement to join Cristiano Ronaldo in Turin ahead of the 2019-20 campaign.

Marcelo has reportedly agreed terms to join Juventus this summer on a four-year deal and reunite with his old friend Cristiano Ronaldo in Turin after growing disillusioned with life at Real Madrid.

下季龍仔 theo hakimi輪換

Hakimi兩年loan

個po頭成日誤導人

不如成隊勝利11人搬去祖記

仲有屁屁大佬
25達唔計

Real Madrid's other issue: The 41 injuries

It has been a long and testing season for Real Madrid and the club's tally of fitness problems suffered this season has risen to 41, with Lucas Vazquez, Gareth Bale, Vinicius and Dani Carvajal all falling injured in the past week.

Isco apologises to the Real Madrid squad for refusing to board the bus

Sergio Ramos delivered a stirring talk to the Real Madrid squad on Thursday, with only one player daring to interrupt: Isco.

The No.22 was singled out for not boarding the bus to go with the squad to the Santiago Bernabeu last Wednesday before the match against Ajax and the midfielder apologised for his actions.

Isco acknowledged that he was in the wrong, while also attempting to excuse himself by bringing up his difficult relationship with Santiago Solari.

比乜比呀 回撚曬塘又拎出黎講

isco
躝啦

大把人躝都未到佢

比比屌7拖daddy一比華仔搶左正選就搞事

高層好似仲好信辛會成材
連我都認清現實既時候d高層仲係on99咁

口袋賓周

你太易放棄 依家啲90後係咁

韓狗

個名

疤狗名?

Ramos and Pérez met again but the distance remains

The president of Real Madrid and the club's captain met again on Thursday night but the stand-off continues between the pair following frosty exchange after Ajax defeat.

Florentino Pérez and Sergio Ramos spoke late on Thursday after As reported on a row between the pair after the defeat to Ajax. The chat didn't do much to heal the rift and only served to make clear the distance between the president of Real Madrid and the captain of the club.

你猁疤混合物

你嘔吐物

梳

上水了

'Enraged' Real Madrid star Isco reportedly tells entourage to contact Man City

與其叫摩佬番黎,不如請雲加教想睇皇馬踢彈彈波

FIFA has rejected Chelsea’s attempt to freeze the transfer ban during the appeal proces.
世三應該冇機了

【終極泰來】幾斤幾兩

【體育】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯顯然不知道自己幾斤幾兩，竟然敢向會長佩雷斯叫囂？
撰文：泰萊

皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos），認真不生性！戴上隊長臂章，卻與會長佩雷斯對著幹，真不知道自己幾斤幾兩！如果他頭腦清醒點，就不會向對方咆哮：「賠我錢，我就走！」

2015年夏天，卡斯拿斯飽受冷落之下終於被佩雷斯驅逐出皇馬。這位皇馬青訓產品是根正苗紅，後來更成為球隊的隊長，贏過5次聯賽冠軍和3次歐聯冠軍，而且深受大部份皇馬球迷熱愛。他尚且不能挑戰佩雷斯，何況是拉莫斯？

佩雷斯沒虧待拉莫斯，33歲的年齡合約至2021年屆滿，年薪逾900萬英鎊。別說他主動提起離隊，以拉莫斯近年場内外的表現，隨時是新教練清洗的對象，而這位出身西維爾的後衛想找到豪門落班恐怕也不容易。

當然，拉莫斯指摘佩雷斯轉會操作失敗的確是事實，但在周二歐聯遭淘汰出局，佩雷斯在批評全隊表現的時候他竟然站出來予以反擊，大概沒幾個會長能接受得了。

周二深夜，佩雷斯和高層開會到深夜兩三點，主要討論是否馬上炒教練蘇拿利，至於拉莫斯的問題暫時沒有定論，但可以預計這位2005年加盟的硬漢，在皇馬的日子將不會長。

【大腳崛起】與【終極泰來】逢周五輪流上載

撰文：泰萊
否極泰萊，冷眼旁觀。
email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁，若得到波友一個like，就是我們團隊的一大鼓舞：

圖片來源 : ©AFP

邊撚個泰萊屌你老母
無人識你喎

拉膠同前兩任最大分別係佢係根正苗紅佩雷斯人，當年仲咁大手筆撬佢返尼，一直以尼佩雷斯都特別中意佢，無其他大矛盾真係有機會無咁快清洗

高狗去唔到車
扺啦高狗

高狗都當走左架啦
最大問題係世三

we buy mbappe
hazard fuck off

vinicius piatek mbappe
MVP

MVB with Benzema!

Wong post 24

Exclusive: Real Madrid preparing 350 million euro offer for PSG's Neymar

SPORT have learned that Real Madrid are prepared to spend 350 million euros to get the Brazilian out of PSG, where he still has three years on his contract. Los Blancos have been in touch with Neymar to explain their intentions.

mbappe please

@世清 @alice

疤狗報放9up料撚皇狗咋

Well, as an update to the “rumors” Marcelo replies with “This is my home!”

Rummenigge, Bayern Director: “I am firmly convinced that James Rodriguez will play for Bayern next season. "

細路

之後咪証實左出呢個價
係佢最後拒絕佩仔
me=堅料王

done deal

果次肉師兄hack左我ac

Marca: Real Madrid have called Real Betis to enquire about Giovani Lo Celso's availability.

The Argentine could cost as much as €60 million

陰公 lo celso都60m
我用返掃把算

巴黎都唔要嘅60m

唔覺得佢好勁

啱啱瞓醒
包皮屁馬世3 de ligt 黎未

Next season

賭王個仔俾啲錢黎買人ok?

報告長官 銀河戰艦修復完畢 重新啟航

早幾個月 屁馬不了
Now 屁馬快點來拯救我們

報告長官 兵工廠潰不成軍 繼續沉淪

屁馬踢大賽不了

起碼技術同把握力好過所有人先

搵唔返done deal 果張

路明尼加證實 拜仁4200萬歐元買斷占士

德甲勁旅拜仁慕尼黑，高層路明尼加表明，對陣中借將占士洛迪古斯表現非常滿意，希望長留這名哥倫比亞好波之人，季尾將會激活其買斷條款，以4200萬歐元購入這名皇馬大將。

占士洛迪古斯於14年世界盃打出名堂，隨後以天價轉投皇馬，但近季卻未受領隊重用，自上季起被借到拜仁2年。雖然本季占士洛迪古斯發揮並未如上季理想，但仍受到路美尼加賞識，他認為正式買入這名攻擊手，對拜仁極有好處。

路美尼加謂：「我深信占士洛迪古斯，到下季依然是拜仁球員。我是他的死忠球迷，我亦知道領隊尼高高華，都深知他的質素有多高，並對他十分賞識。」()

迷沾狗又輸

Madrid board considering Clarence Seedorf for interim coaching role

Seedorf met with the Real Madrid board this week and afterwards was added to the list of candidates to take over the team on an interim basis.

Former Real Madrid player and current Cameroon coach, Clarence Seedorf, has joined the list of possible candidates to immediately replace Santiago Solari on an interim basis.

The Dutch coach was in Madrid this week to watch Los Blancos take on Ajax at the Santiago Bernabéu and attended an official board of directors’ dinner that took place at the Zalacaín restaurant in the Spanish capital.

Sergio Ramos sacking would cost Florentino Pérez €25 million

The Real Madrid captain has the backing of the fans and his contract, which ends in 2021 and not in 2020 as is currently believed.

It has been a dark few days for Real Madrid. After having been knocked out of the Copa del Rey and Champions League and effectively put out of the running for LaLiga in the space of a week, reports of a fall out between captain Sergio Ramos and club president Florentino Pérez emerged on Thursday.

Tensions reportedly spilled over in the dressing room after Madrid’s humiliating defeat to Ajax on Tuesday, where an infuriated Pérez blasted the players for their lack of dedication and excessive time off, even calling their actions "disgraceful".

Marcelo cools Juventus talk: Real Madrid is my home

Despite a turbulent season which has seen him lose his starting spot, Real Madrid full-back Marcelo has moved to deny speculation linking him with a move away from the Spanish capital.

However, Marcelo sent his own response to the story via Instagram with a photo of himself at Real Madrid training with the caption: "This is my home" .

咁平

88

屌佩狗

迷占
我伊又贏

皇區隻狗呢

Florentino wants Mourinho but nobody supports the idea

Florentino Pérez wants Mourinho back at the Bernabéu but he is meeting resistance from his directors as they push for Joachim Low given Mou's baggage.

Real Madrid have decided on Solari's faith. After the row between Florentino Pérez and Sergio Ramos, the president of the club is even more convinced that they need a 'hard hand' to fix the dressing room and Pérez believes Mourinho is the man for the job. He has put his name forward along with Zinedine Zidane but there are problems with both.

José Ángel Sánchez, the general director and the man responsible for sporting matters, is not on board with bringing Mourinho back. The Portuguese has outstanding issues with some players in the dressing room including Ramos, Benzema and Marcelo. And the Bernabéu faithful fell out with Mourinho too at the end. In his last season, Real Madrid lost at home to Atlético in the Copa, were elminated in the semi-finals of the Champions League and were 15 points behind Barcelona in the league.

認愛吧

7.7

13m借+42m買斷
而家呢個價錢邊度買得番

屌你老母

屌得好

反彈

集中討伐肉球仔

牙伊應該都走啦

拖舟唯一下錯既決定

另一邊打算用350M買尼馬
佩狗生意之道

拖最後一季季初重用伊斯高件垃圾打正選
結果輸到仆街

拖賣走沾屎
結果3連霸

死疤狗搞清時序未

無咗朗之後今季一樣輸到仆街
朗先係重點

冇沾屎幫手 對拜仁出左局LA

肉酸同佩狗 唔死都冇用

佢老母慘了

講得好！

冇馬天尼斯幫手
占士親手踢左我皇出局

馬天尼斯

諗住賓周打左馬天尼斯-.-

ok=.=

收嗲-.-

>_< no

Karim Benzema shot! Goallllllllllllllllllll!!!!!!!!!!

welcome laca

肉球不被同類接納

肉球暴走

呢個98黎

用錯AC SOR9

四索一定好過掃把

630 confirmed

蘇蛇躝會留低

聽晚得返賓賓 牙辛 伊 牙Ken
睇下蘇狗用邊個先

蘇蛇自身難保

ken ben asen

摩佬定施丹？華維迪撐蘇拿利

【體育】最近盛傳皇家馬德里即將換掉教練蘇拿利，宿敵巴塞隆拿主帥華維迪就為對方雪中送炭。

皇家馬德里接連在國家打吡主場不敵巴塞隆拿，亦先後於西班牙國王盃、歐聯出局，蘇拿利帥位岌岌可危，近日一直有傳摩連奴或施丹在會回歸執教。被問及此事時，華維迪（Ernesto Valverde）言語間似乎撐蘇拿利：「摩連奴、施丹都是好教練，這是毫無疑問的，他們已經證明了自己，就像蘇拿利一樣。」

對於皇馬的危機，華維迪坦言沒有甚麼可以說：「當你看到皇家馬德里、巴黎聖日耳門在首回合獲得有利戰果下出局，就知道這賽事有多難應付。」

巴塞在周六西甲將鬥華歷簡奴，華維迪強調不會為下周中對里昂的歐聯分心：「這3分很重要。我們要記住，在榜下游的球隊在這階段的聯賽，不時都會令人驚喜。」

巴塞隆拿VS華歷簡奴
Now632台10/03 01:30直播

圖片來源 : ©AFP

向皇馬「單眼」？普帥：終有一天返西甲

【體育】熱刺領隊普捷天奴坦言希望將來回到西甲執教，難道是放風予皇家馬德里？

普捷天奴（Mauricio Pochettino）表示：「我跟西班牙的關係永遠都很好，希望有朝一日可以回去，帶領一支能夠贏波及令人興奮的球隊。若有機會，我當然會回到西甲，我永遠都保持開放態度。」

一直盛傳普帥是皇家馬德里新帥目標之一，銀河艦隊希望把在愛斯賓奴展開執教生涯的他帶回西甲。普帥坦言，被青睞是一件正面的事：「這代表了有人留意我，認為我在做的事是正確的。」

普帥向來愛用小將，現時熱刺王牌射手哈利卡尼正正是他一手提攜：「哈尼就像我的兒子一樣，他跟我們一起成長，現在已經是世界上其中一名最佳射手。」

圖片來源 : ©AFP

Ramos takes charge amid the crisis

Despite ongoing tensions, the Madrid captain met with Florentino on Thursday, as well as rallying the rest of the squad to step up for the rest of the season.

Florentino Pérez and Segio Ramos spoke again on Thursday afternoon following their heated exchange immediately after Real Madrid's heavy defeat to Ajax in the Champions League. Despite the ongoing tension between the president and club captain, Madrid's talismanic centre-back, who watched his side's European campaign unravel on Tuesday evening from the stands, has taken charge amid the current crisis and is in talks with Pérez over the next steps for the club.

辛 賓 Ken
後備換埋Cristo
E名單不入
然後-6贏一球 sosir又贏
E又可以早走 不過今次唔會再返嚟

55

西甲其他十九隊都齊心撐蘇狗

蘇蛇改做助教吧

屌

HAHA

臭痢狗

It突然正評爆發

牠的痢疤同伴

真名上連登

又正皮急升

反沾確定勝出

細路係咪走了？

Solari on Madrid future: "I can't answer hypothetical questions"

The Real Madrid manager spoke to the media after a calamitous week for Madrid that has seen their Copa, Liga and Champions League hopes evaporate.

佩狗死未啊 咸家剷啦

Real Madrid to stay at Ronaldo's hotel in Valladolid

This Sunday's match between Real Valladolid and Real Madrid will be a special one as it will see Ronaldo Nazario host his former club, now that he is the maximum shareholder at La Pucela.

走對大家都好

Bale and Mariano miss Real Madrid's Saturday training session

Real Madrid have had their final training session ahead of this weekend's Real Valladolid trip and Gareth Bale was still unable to take part, while Mariano Diaz was absent as well.

The Welshman suffered a knock towards the end of Tuesday's defeat against Ajax, while Mariano has had fitness issues on and off all season.

Dani Carvajal, Lucas Vazquez and Vinicius have also ended up on the medical report this past week with their respective injuries and didn't train, while Marcos Llorente remained out as well.

蘇拿利：有皇馬兵表現唔達標

【體育】皇家馬德里先後在西班牙盃、歐聯出局，西甲亦於國家打吡敗予巴塞隆拿，教練蘇拿利炮轟有球員表現未達預期。

「大部份球員都踢出水準，有一些沒有，我已親自告訴他們。」蘇拿利（Santiago Solari）在周六賽前記者會上表示，要克服眼前的難關，要重要是團結，在餘下的12場比賽盡量搶分。

蘇拿利批評有球員揸流灘的同時，自己的帥位亦非常不穩；被問到能否想像下季的計劃時，他表示：「我不會回答假設性問題。我是皇馬教練，責任是作客華拉度列時做到最好。」

蘇拿利同時向一眾失望的皇馬球迷表示：「現在是艱難的時期，球迷肯定很難受。我們是一家習慣勝利的球會，經歷過很多光輝歲月，被淘汰出局當然傷心，但也應該為所獲得的而鼓掌。」

圖片來源 : ©AFP

收皮啦蘇狗！

前干地副手爆施丹教祖記

【體育】前干地副手安祖路阿呢斯奧承認祖雲達斯在評估邀干地回巢的可能，但最終還是會選擇施丹。

安祖路阿呢斯奧說：「祖雲達斯在想安東尼奧（干地）回歸，但我相信那（帥位）屬於施丹。」現任祖雲達斯教練柯歷利，被指不論最終領軍在歐聯的戰績如何，都會於今個球季結束後離隊。祖雲達斯目前在歐聯16強首回合落後馬德里體育會0:2，形勢不妙。

「所有人都在談論施丹，他熟悉球會，而我相信他們會選擇他。」他續說。

干地同時與國際米蘭的名字扯上關係，被問到干地加盟藍黑兵團的可能性時，阿呢斯奧回應說：「不予置評。」

圖片來源 : ©AFP

"Solari, stay. " Atletico fans started singing at the #AtletiLeganes match.

James又入球

月狗

咪撚笑啦

獲特包斯 皇馬買佢返嚟做真嘅新碧咸啦

RDT

火車頭都入到疤波 賓州馬快啲走啦 唔好喺度獻世

據西班牙《每日體育報》報導，摩連奴已經為回歸皇馬開出了條件，他要求皇馬在6月30日前清洗四位巨星，而皇馬主席也願意為摩連奴清洗這四位巨星。

按照《每日體育報》的說法，摩連奴已經向佩雷斯提出了自己回歸皇馬的條件。葡萄牙教練明確表示，只有在皇馬清洗四位更衣室大佬的情況下，他才願意重新執教皇馬。摩連奴點出的4個名字是隊長拉莫斯、隊副馬些路，前鋒賓施馬和巴爾。

如果皇馬想讓摩連奴回歸，那麼這四大巨星就必須在6月30日之前確定離開。而按照《每日體育報》的說法，皇馬主席準備接受摩連奴開出的條件了。

為了應對球迷，佩雷斯非常迫切地想找到一個能保護球會的人，而摩連奴是理想的選擇。近期，皇馬接連在西班牙盃和歐冠盃上被淘汰，西甲競爭冠軍的希望也非常渺茫，很多的球迷將矛頭對準了佩雷斯，就連球隊隊長拉莫斯都表示，球隊的問題出在高層的規劃非常糟糕。

皇馬方面顯得非常著急，然而施丹卻對重返皇馬錶現出了謹慎的態度。西班牙足球節目
「Jugones」透露，施丹看上去無意中斷目前的休閑生活，他要等到6月份才會決定是否出山，而皇馬方面希望能盡快重建球隊，在這樣的情況下，摩連奴成為了唯一的選擇。（伊雲）

清走左
摩佬都唔好返黎please

新利雲又入波
會員Honda又j死

It's Brahim showtime

唔係真係摩呀?.........

清bale賓周我冇意見,最弊清完人又唔買人呢,on99

普耶話比較巴利C朗係唔公平

前烏拉圭國腳表示，加里夫巴利和C朗拿度各有千秋，比較兩者並不公平。

巴利在皇家馬德里6季，他和球隊贏得4次歐聯、3次超級盃、3次世冠盃和1次西甲冠軍，但他始終被拿來和C朗拿度比較，特別今季球隊失去C朗，他在球隊戰績回落下成為眾矢之的。

現時執教薩拉戈薩的普耶說，將巴利和C朗比較並不公平：「巴利是巴利，不是C朗。世界上沒有人和C朗相似，這樣比較對巴利不公平。巴利沒有變，仍然是那位可以衝刺後入球、是歐聯決賽倒卦入波的人。」（）

仍然係一季威一場之後r續約嘅廢猩

bale benzema ramos marcelo out
佩狗: odegaard cristo sanchez garcia in

喺廢個方面牙郎的確冇團結之猩咁勁

今晚前面係咪得返辛伊賓出得

專幫人地起機

世清肉球交流

豬硬

一個懶係abc
一個堅係abc

正皮 留占
負皮 拖daddy返嚟但占走

痴撚線
蘇狗真係帶兩個b隊仔 都唔帶伊斯高
屌 躝啦仆街

📝 Good morning, #RMFans! Here's our 19-man squad for tonight's #RMLiga clash against @realvalladolidE! #HalaMadrid

蘇蛇

係點都唔會用你嫁啦 吹鳩脹呀

留左名架啦
蘇狗

俾著我係伊真係起更衣室同拉隊反枱

蘇蛇背水一戰

蘇蛇有種

未見過d教練用人唯親到咁樣 就算阿記愛蛇唔鍾意ozil都唔係咁

食撚懵左呀佢

拉條毛咩
前兩日拉莫斯仲屌鳩佢
唔專業無入球場睇點俾人地淘汰
俾我係伊就諗定後路啦
瘋了 所有人都瘋了

今晚撐華拉度列啦
希望蘇狗即刻躝

大佬呀，好返咁耐連bench都冇得坐，訓練有片睇又唔係踢得差
同拉隊一齊反佩狗同蘇蛇檯啦

新聞話拉隊已經同佩狗曬冧
仲話全隊齊心撐蘇狗

蘇狗

見到個陣容笑左

都輸鳩硬啦靠佢呢件垃圾

反咩丫
踢多幾場都要躝啦蘇狗

一諗起今晚要出新靚名王就笑到gapgap聲

華拉度列快點強姦我

永遠沉船了

馬撚又自動受傷

Real Madrid: Juventus eye Sergio Ramos summer transfer

According to reports in Italy, the Serie A giants are preparing to take advantage of the expected arrival of José Mourinho in Madrid to land the Spain captain.

我唔覺得B隊d人會比伊 fit囉

好撚煩牙蛆狗
直接買起皇馬啦

賣撚左佢啦

Seoane travels to Valladolid after playing and scoring for Castilla on Saturday

Santiago Solari has called up a couple of Castilla players for this weekend's first-team squad list, with Cristo and Jaime Seoane both to travel to Valladolid.

While Cristo's inclusion was expected, the call-up of Seoane was more surprising, especially as Isco was left out instead.

The 22-year-old midfielder played on Saturday with Castilla and even scored a goal in the 2-0 victory over Celta Vigo B.

630快點強姦你

goodbye perez

蛆狗有錢過佩仔

佩仔=回塘既死廢老

Marcelo's fewest appearances in eleven seasons

Wouldn't Raul de Tomas have been important to the current Real Madrid?

He is the star of Rayo Vallecano, and is the team's main hope of avoiding relegation. Raul de Tomas helped Rayo gain promotion last season with 24 goals and, this campaign, has brought that form with him into LaLiga Santander. He has 11 goals so far in the league, the same as Real Madrid's top scorer, Karim Benzema.

RDT我諗起碼勁過馬撚

諗唔到邊隻皇狗前鋒入球能力勁過rdt

今晚又要睇廢辛出醜了

臭師兄季初係咁串我地火車頭冇料

皇者猁

我猁快到

ching燈到

今晚呢個咩撚嘢陣嚟

Cristo入波啦屌

蘇蛇不嬲都唔識用伊狗依隻球員架啦

蘇拿利：艾斯高唔夠fit為皇馬上陣

皇家馬德里球星艾斯高自蘇拿利上任後便一直「無運行」，外間一直盛傳兩人不和。而蘇拿利最近受訪是否認因紀律問題而雪藏對方，暗示問題在於艾斯高「唔夠fit」。

作客華拉度列前，蘇拿利被問及艾斯高上陣機會大減一事，對此這名阿根廷主帥回應道：「紀律問題我們會內部處理。但要上陣，你身體至少要有一定狀態，並長時間保持這個條件。」明顯在暗示對方目前身體水平不足以應付比賽。

不過外間盛傳蘇拿利將會被炒，並最快於星期一由摩連奴接手球隊，如果屬實艾斯高可望被解封。（）

Isco:蘇拿利唔夠fit為皇馬揸旗

Jese入波冇人講

第一場對疤見佢有十幾分鐘出嚟妹兩三下仲諗住會好返啲
結果連坐都冇得坐
又要提早揸車返歸了

有睇

新聞話星期一摩daddy返黎
慘

蘇狗不嬲唔識教波添

對面俾啲力啦屌
反正無我伊

Isco: 難道B隊球員前幾日踢完比賽就夠fit?

輸死蘇狗同佩狗

一本獌猁

湖人狗 早ｄ抖

伊斯高好慘

根據《馬卡報》報導，伊斯高再次落選大名單的原因是之前未參加歐冠戰前會議，而且蘇拿利現在的態度是再也不使用伊斯科了，球會已經對伊斯高展開了紀律調查。

《馬卡報》稱在戰阿積士前的賽前動員中，雖然大家都在等待伊斯高，但是他最終沒有出現，之後也沒有隨隊前往伯納烏球場。並不是蘇拿利要求球會處罰伊斯高，是球會高層決定展開紀律調查。在蘇拿利將缺席一事告知球會之後，球會就已對伊斯高開啟了紀律調查，蘇拿利現在的態度是只要他還在執教，伊斯高就不會再獲得機會。

伊斯高之前已經為未隨隊前往伯納烏一事向全隊進行了道歉，《馬卡報》稱皇馬中場當時的理由是在與教練發生如此多次不愉快的問題之後，他已無法面對，當時伊斯高沒有入選戰阿積士的球員大名單。

在皇馬公佈的聯賽大名單中，雖然球隊鋒線多名球員因傷缺陣，但伊斯高依然沒有入選。

屌你蘇狗 輸走三個冠軍都算
臨走仲想拉埋isco一齊墊屍底

搞到咁睇黎兩個都要搵定出路

廢猩發脾氣早走就唔駛罰

國米冇伊卡迪咁廢

連朗都係猩嘅指下亡魂
地位獨一無二

笑撚死 渣車早走就無事 仲話佢表現好好

雪左幾個月 而家是但搵單野搞鳩Isco
蘇狗果種賤法

ISCO 就算走都肯定去大會踢
蘇狗呢?

好波
3連冠的班底
一季就解散被迫走

bale就黑臉 做手勢 唔慶祝 冇事
蘇狗要搵埋佢攬炒 賤到

25都自己渣車走啦
廢猩真係皇馬毒瘤黎

蘇狗做既好事如下：
一星期宣布食雞胸
唔輪換掃到牙維傷+一場傷四個人
逼走Isco
屌你老味 成隊皇比佢搞彎晒

處罰伊唔係問題 對人不公 用人唯親就係問題
廢猩做嘅錯事會比伊少？

仲算要賣isco
比蘇狗咁撚樣雪落去 賣到幾多錢
分分鐘似占屎咁賤賣
屌你老母 放過我地啦

咁呢個係佩狗問題

暴聯

愛蛇又贏

講真依家冇咩領隊岩皇馬

世三勁到...

雲加/肥普
唔洗錢但又識搞重建嘅領隊

接摩迪班最適合嘅人選係PSG拉比奧特
不過呢條友唔易管
巴塞唔買佢買咗迪莊
皇馬趁就完約好心就追下啦
低價/免費 啱晒佩狗啦

................

唔係掛

認真啦 唔通真係每個位放一億幾落去咩
就算佩狗肯 都難啲過FFP啦講緊我地啲人咁廢點賣都賣唔到啦

唔係錢問題 但你話接摩迪班...

痴能線 我曼被禁打...

咪中左球楣囉

0:1...

牙維

ddg垃圾到...

個波落左西

牙狗係條柱到裝左磁石

拉舒福突

愛蛇又大勝 反愛之路太難行

珍

蘇蛇呢

蘇狗含撚死啦

人地個蘇蛇勁到

我認我吹大咗
應該話填返摩迪嗰位

lkk差d又扭埋個龍

我獌4424又啓動

mma牙狗

廢蛇4424又重出江湖...

拉舒福特矛到...

拉車轉左幾次邊都鬼影變幻球

我獌黑到

師兄真阿

lkk咁廢 牙維點贏

仲有mma

牙記又黑

wa 愛蛇又然

呢條友又廢個格又西

覓腸=阿區deerhunter
J愛蛇肉緊過皇

好撚心蘇狗你條仆街畀b仔正選啦

圖都5識貼

又要睇拿祖自爆

mud9ar

98做乜7

後備除左細佬都無人好換

he do wt 7

牙Ken?!

電腦係睇唔到WOR

ok
牙維圖都唔撚識貼

終於有得坐下後備席

on99-.-

後備唔撚識

easy goal 去撚左邊l

其實點解場場都係卻米摩

睇前頁新聞

有預感33號係超新星

攰到仆街

22歲都仲未聽過佢個名 應該係b隊表現都唔突出嗰d嚟

冇人睇？

好彩miss

對面12碼唔入

蘇狗仲教緊有乜好睇 早d訓好過啦

12碼

送蘇狗一程未

1:0

新利雲又入波

12m

心淡了

dllm人地啲組織靚到

吹大左

又係on99波

係咪又準備輸

笑4,goddbye 蘇狗

Welcome Arsene!

Offside

offside

蘇狗=球壇葉劉 專幫人起機

死好命

巴打識貨

welcome back 摩dad！

其實乜鳩陣黎,442?

希望訓醒見到蘇狗仆街死左 88

又offside

咁又唔好 人地話晒都係club legend嚟
佢自動辭職我免佢一死

越位*n

蘇蛇走啦，當年佢係B隊就應該走啦，club咩legend

17分鍾比人入2球加輸12碼

唔通個天要保住蘇蛇？

主隊好撚慘

垃圾死好命

三球都無事

保佢老母咩,完季仲唔炒咩

但仲係0:0
連個天都要挽留蘇仆街

乜都輸哂先嚟好運

佢喺B隊做咗啲咩

比人㩒屌

垃圾囉，死牛一面頸，毫無戰術可言，用廢啲球員。我由佢用廢Sergio Díaz就開始憎佢

你一講起我就醒起
明明之前話佢好勁但之後冇晒消息

真 1:0

對面終於搞掂

保左你咁撚多次保唔到啦掛

終於入

goodbye and thank you蘇蛇

狗屎垃圾

炒12碼,再連入2球詐,之後終於真係入

始終都係要入

領先緊第5 7分,睇下蘇狗幾時敗晒佢

第一次見到愛隊輸波咁開心

聽日就88啦 唔輪到佢教

B9呢球算係咁

失撚埋前4佢啦 橫掂個個好似死老竇咁 咁撚唔想踢 丟架丟盡啲

蘇狗躝未！？

var 變返1:0先啦
咪吊住蘇仆街條命

華拉尼1:1

-6 1:1

1-1...

見到現場啲皇馬球迷咁認真打氣好感動

仆街 我20分鐘開始睇
我啱啱先發然有出辛

勁左半季，主力射手，之前比蘇蛇轉左做翼之後就廢哂，仲要大傷

嗰啲假皇
真皇一早已經屌緊班球員

我想睇曼城個brahim出

真皇知輸波去瞓教

兄弟們 我地捱咗一半了
仲有45分鐘就睇晒蘇蛇最後的時光了

垃圾

除咗掃把踢緊波
其他人都唔知做乜鳩

其實C巴同KROOS作用差唔多一齊出做乜鳩

烈古龍 摩迪我當佢攰

廢老卻一貫老人球風 橫傳分邊開角球 等完場
米路標波時機無下準 一出就俾人猜過
辛死左腳之餘無腳傳得好
奧蘇一味向前鳩衝
輸波拿祖唔跟到尾走去收步
賓狗正常少少不過天生太廢 無樣掂
華仔一般
25球球波都放棄心態

係得掃把喪跑為隊友開路造波
能力未算上乘不過算係咁

爭好遠啦師兄
卻老條撚屌識系跑咩
分邊防守有米路做 開角球有摩迪辛
kroos根本係最撚多餘

佛祖熱緊身

下一秒受傷

奧迪利奧蘇拿應該要借走
夏基美好似喺多仔踢得唔錯
可以考慮收返

佛祖出場少到俾旁述話佢打右閘

聽聞上幾個禮拜先踢咗幾場閪波

沙治瓜帥+阿努夏>賓+辛

zola嘅長處就係呢樣
俾著其他人應該由得個波算
佢仲會咁樣衝埋去

永續賓九

咁都領先到

So9又會以為贏鳩梗守撚到完場

cba啲入鍥仲靚過賓 辛

就係因為佢多仔先嘔返個領先優勢

永續賓九

唉閪波冇人睇

又儲完氣

又用晒氣

上幾場唔見賓狗入波,屌你老尾

上幾場比牙維拜完 要回氣....

弱隊殺手

戇撚尻

肯換摩迪未 睇得出佢好攰..

34歲場場出 仲要咁落力
睇見都辛苦

尤其係身邊係一個經常輕出嘅防中同唔撚識郁嘅廢老

好消息
casemiro misses next match
條中場線點柒都唔洗睇卻摩卡先

-6 football never die

DIE撚左啦

賓狗又可以打飛機了

米路腳都冇郁點解要俾牌
球証明知有人企喺嗰度又唔吹多兩下暫停比賽?
on9

世一登基!

佛祖踢得返波

結果巴謙都係冇得踢

西波一場

蘇狗侮辱細路

蘇狗等收皮啦

睇番精華 段片成10分鐘得一球見到辛
廢到

肥普要自己話事買人
皇馬冇可能俾到佢

蘇蛇可能捱到完季

捱到完季等拖daddy番嚟賣禿買世三

廢辛食撚屎
鳩傳無腳中

蘇狗d運

場場波都紅 想點啊

米路條戇鳩柒少陣都唔得

自從唔知幾多年前話完封球玉之後就

咁都可以1-4

如果要清咁多人肯定唔請佢 佩狗要慳錢起球場

請雲加

牙維唔愛daddy嗱

起球場要靠爺爺

佩仔要射了

咁繼續用賓賓

正常係咁做囉

原來賓仔入2粒，有d後悔睇半場

已經炒左一個 肯定留到完季好好睇睇

請珍惜蘇蛇

含撚死啦

尊重啦

尊重蘇蛇但不尊重你

咁都贏到

old news

賓狗正常少少

賓賓入兩球 牙維好高興 唔會理你挑釁

愛蛇

我廠有前四 阿狗好高興 學世清撩交打

你疤榜首

幾時先買Militao

FM

比d時間阿叔食少少野先

賓施馬：全隊都想蘇拿利繼續教

【體育】皇家馬德里在周日西甲反底，射手賓施馬力撐帥位不穩的教練蘇拿利。

賓施馬（Karim Benzema）今戰梅開二度，帶領皇家馬德里作客在先失1球的情況下，以4:1反勝華拉度列，在西班牙盃、歐聯先後出局，加上於西甲國家打吡不敵巴塞隆拿後，重返勝軌。

賓施馬賽後說：「當然，我們整隊都希望蘇拿利繼續執教，包括我在內。我們支持他。」最近盛傳皇馬球員內部不和，這名法國射手澄清：「我看到球隊很團結，要不是這樣，沒有可能今場踢出這樣出色的表現。」

至於盛傳今夏會被摩連奴或施丹回巢取代的蘇拿利：賽後大讚球員展示出自己的個性：「這個星期對所有人來說都很難捱，這從球員在今場頭20或25分鐘的表現反應出來。」

圖片來源 : ©AFP

好!

Real Madrid have contacted Zinedine Zidane about returning, with the Frenchman also in talks with Juventus, according to Téléfoot.

真名王

全隊都想踢歐霸

全力爭取聯賽亞軍吧

工地都唔帶頭盔，有野跌落黎點算

爺爺能人所不能

愛蛇完勝死老野雲加

只限對付強隊上

蘇蛇廢到-.-
躝啦

我獌把握力欠奉 運氣亦不佳

真名王用自己意志

支持蘇蛇!

完敗給LOKI愛蛇

蘇拿利您是我最想留住的幸運

狗之意志

屌帥過黎？

獌狗竇竟然有人想買賓周

獌狗死全家啦

死過了

我獌

抵撚死

Sergio Ramos ready to QUIT Real Madrid on one condition amid CLASH with team-mate

REAL MADRID captain Sergio Ramos has threatened to quit the club should Jose Mourinho return - and has reportedly been spotted clashing with a team-mate in training.

佩狗死全家

皇區隻狗陪葬

黑色果隻？

笑閪

全部人走撚曬就岩 等佩狗攬住個球場喊啦

銀河艦隊一手由佩狗打造
收皮算唔算都係佢一手做成

一齊死就係皇馬復活之時

皇馬舊將評球壇11人：C.朗聯手美斯

在接受西班牙媒體《馬卡報》的採訪時，前皇馬球員尼格度挑選了他理想中的最強11人，其中7名球員有過皇馬的經歷。

門將位置，尼格度選擇了卡斯拿斯。後防線上，則是卡富、拉莫斯、馬甸尼以及卡路士。中場方面，尼格度選擇施丹搭檔恩尼斯達與費高。此外，他選擇美斯擔任10號位球員。鋒線方面則是朗拿度跟C.朗拿度。

主教練方面，尼格度選擇了現任阿仙奴教練艾馬利，他們兩人曾在西維爾一起共事。

尼格度的最佳十一人：卡斯拿斯；卡富、拉莫斯、馬甸尼、卡路士；施丹、恩尼斯達、費高、美斯；C.朗拿度、朗拿度。

（亞瑟）

賓施馬：皇馬始終都是團結的

在本輪西甲聯賽的一場比賽中，皇家馬德里作客4-1力克華拉度列，賽後，在比賽中梅開二度的皇馬前鋒賓施馬接受了媒體的採訪，他回答了記者們提出的一些問題。

您是否為球隊在西班牙盃和歐聯出局、西甲聯賽奪冠希望渺茫而痛苦？

確實痛苦，因為我們在西班牙盃和歐聯中已經被淘汰，在西甲聯賽中奪冠也幾乎不可能了，但這就是足球。我們應該去努力，繼續工作並贏得剩下的11場比賽。同時也要享受足球，因為最重要的事情就是享受足球。我們已經持續贏得一些東西很長時間了，我們擁有一支出色的球隊，我認為人們應該更加和我們在一起，因為在足球世界中一切會有很大變化。

當您說人們應該更加和您們在一起時，您指的是皇馬球迷嗎？

不僅僅是球迷，記者們也是如此，當我說人們的時候，我指的是所有人。

記者們不能和皇馬在一起，他們應該對現實中所發生的事情進行講述……

我沒有說諸位會和我們在一起，但別忘了我們贏得過很多東西，這是非常重要的。

您是否覺得缺少對您們的尊重？

我想的是足球，我們最近幾年贏得了很多冠軍，而在我們輸給了阿積士後，就好像是我們什麼也沒有贏過一樣。

摩迪說在C.朗拿度離隊後，有些球員應該向前邁出一大步但他們卻沒有做到？

每一個人都有他自己的想法，我對此不是這麼看的，C.朗拿度已經不在皇馬了，我們所有在場上的球員都應該去幫助球隊入球和贏波。

現在皇馬的更衣室是團結的還是分裂的？

始終都是團結的，在更衣室發生的事情就要留在更衣室，我就是這樣，我認為我的隊友們也是如此。

您認為主教練（蘇拿利）會繼續執教球隊到今季結束嗎？

但願，但這是球會的課題，不過我希望如此。

【頭號罪人】他是怎樣拆散「銀河戰艦」的

一週之內，皇馬連續輸掉三個主場，兩項盃賽出局，聯賽也只剩下理論上的希望。不管對巴塞還是阿積士，不管首回合戰平還是獲勝，不管手握著一個還是兩個作客入球，班拿貝的球迷們都沒能在終場哨聲響起時享受勝利和晉級的快感，而只能嚥下失敗的苦澀。

深陷下台傳聞的教練蘇拿利，在賽前記者會也變成了快煮熟的鴨子，就剩下嘴硬了：「理論上，聯賽冠軍還是有希望的。」

作為過去三年的歐聯冠軍，今季甚至沒有辦法進軍八強，這樣的成績讓無數皇馬球迷扼腕歎息，直至怒火中燒。上週三的夜晚，西班牙當地的球迷在球場外呼喊口號，其中當然不乏要求蘇拿利下台的喊聲，也有呼喚摩連奴回歸的聲音，但相較於此，還是要求佩雷斯辭職的怒吼更為洪亮。

雖然剛剛才到三月份，但對於皇馬來說，已經可以說賽季結束了。回顧這個失敗的賽季，皇家馬德里的確遇到了很多的客觀困難：功勳教練施丹離任，世界盃前遭遇輿論批評，球隊大腿C.朗拿度轉會，賽季中期被迫換帥，新老交替陣痛不斷。

過去三年的輝煌終有落幕的一天，畢竟在場上拚搏的是人而非機器。盛極轉衰是亙古不變的歷史規律，這一點並非人類可以逆轉。但皇馬本可以讓球隊從高點回落的速度慢一些、穩一些，就像飛往月球的探測車，著陸之前開啟反推火箭逐漸減速，就會好很多。

然而，皇馬的反推火箭讓佩雷斯拆掉了。

如果皇家馬德里能夠在上季末製定一個安穩的軟著陸過程，不敢說成績單上能否有所收穫，但避免如今的動盪局面，應該是沒問題的。其中，最為關鍵就是挽留起到支柱作用的核心人物。

佩雷斯和C.朗拿度的關係，其實一直都屬於不溫不火的狀態，兩個人在公眾場合看起來關係不錯，但實際上貌合神離。C.朗拿度覺得佩雷斯說話不算話，承諾加薪卻沒有實際舉動，自己經歷逃稅案壓力之下，佩雷斯作為皇馬主席，也沒有做出有力的支持。佩雷斯則一直都看不慣C.朗拿度的性格與作風，對其一直抱有某種程度的成見。

《羅馬體育報》採訪莫治時，後者透露佩雷斯曾經告訴他，C.朗拿度不是在為皇家馬德里效力，而是在為皇家朗拿度效力，葡萄牙人不會真心為隊友的入球而慶祝。佩雷斯之所以有這樣的看法，恐怕還是跟權力鬥爭有關。

皇家馬德里是會員製球會，這一點和我們眾所周知的有限公司製球會有很大的區別。有限公司製球會是有真正的老闆的，由老闆指派一個管理人員負責日常事務，而會員製球會不存在所有人，球會主席由會員代表投票產生。

所以從某種角度來說，佩雷斯雖然貴為皇馬主席，但他也只是一個打工仔而已。他不能像英超球隊的老闆一樣為所欲為，所做出的重大決定都要經過會員大會的投票程序。所以主席的位子能否保住，全看成績單漂不漂亮。

回到C.朗拿度這件事上，當年第一個提出要買C.朗拿度的人不是佩雷斯，而是皇馬的前任主席卡爾迪魯恩。根據多方資料顯示，皇馬在2008年夏天就要引進C.朗拿度。在費格遜的極力挽留之下，C.朗拿度同意第二年夏天再轉會。然而就在08-09賽季中期，卡爾迪魯恩因暗中操縱選票的醜聞被逼離開。

所以，09年夏天C.朗拿度轉會皇馬，雖然台上的主席是佩雷斯，但大家都知道這是卡爾迪魯恩留下的「遺產」，佩雷斯只是撿了個現成的便宜。所以從這個角度來說，佩雷斯之所以處處偏愛巴爾，那是因為巴爾才真正算是由他提出、引進的巨星。也正因為對巴爾寄予厚望，最終導致了施丹的離任。

如果說C.朗拿度的離開是有跡可循，那麼施丹的離任則是標準的突發事件。施丹辭職當天，原計劃是與教練團隊進行季前計劃的製定，所以施丹本身沒有離開的計劃，只是由於情況生變，而被迫更改了計劃。根據《國家報》名記迪亞高-托利斯的介紹，這個生變的情況就是佩雷斯對巴爾的態度。

2018年1月，佩雷斯同意了施丹要求夏天出售巴爾的要求，然而在歐聯決賽上，巴爾梅開二度，並且攻入了一記驚世駭俗的倒掛。據說佩雷斯在看台上目擊這粒精彩的入球興奮不已，並且向身邊人表示自己在2013年花費一億歐元引進巴爾是非常成功的交易。

賽季結束之後，佩雷斯沒有挽留C.朗拿度，而是選擇安撫巴爾，並且要求施丹再給巴爾一次機會。由此，施丹的計劃被打亂，他深知自己無法改變佩雷斯的想法，於是提出辭職。

這篇報導內容的真實性無法證實，但佩雷斯對於巴爾的感情，安察洛堤曾經親口證實過。2月末，安察洛堤在接受採訪時表示，自己和佩雷斯矛盾爆發的導火索就是因為安察洛堤帶隊對陣華倫西亞的時候，把巴爾換下了。

兩大支柱先後離開，佩雷斯計劃把入球重任交給巴爾，但他也沒有注意到球隊在中後場的整體疲憊。經過三個賽季的高強度連續征戰，整支球隊的狀態已經不在最佳，更何況去年夏天還有世界盃的影響。這個時候正是應當引進優秀球員，逐步進行交接棒的最佳時機，然而佩雷斯引進了一大票尚需打磨的年輕球員，卻在無需擔心的門將位置為拿華斯買來了競爭者。

所以主力球員今年狀態普遍平庸，唯有沒機會打世界盃的賓施馬發揮出色。年輕球員無法完全彌補C.朗拿度離開後的空缺，雲尼斯奧斯活力十足，但攻城拔寨破門得分還得磨練。奇葩的轉會操作，進一步放大了隊內潛在的隱患。

佩雷斯現在一門心思都撲在了翻新班拿貝這個浩大的工程上，這是他用來在2021年主席大選上尋求連任的核心政績。西班牙媒體直言不諱，佩雷斯之所以想要翻新班拿貝，就是想要超越班拿貝，成為皇馬歷史上最偉大的主席。根據媒體報導，整個工程需要貸款近6億歐元。當然了，以皇馬的影響力，這些債務不會影響到他們在轉會市場上的買買買。

佩雷斯畫的大餅非常漂亮，但主席的位子還是需要競技成績來維繫。沒有後者的支撐，這項計劃勢必阻礙重重。

皇馬本可以安穩地軟著陸，逐漸進行新老交替，然後在一個穩定的基礎之上磨合球隊，尋找機會繼續向上衝刺。然而佩雷斯無視一個每年入球40+的高效射手的離開，放棄一個帶領球隊三獲歐聯的教練的計劃。最終，釀成了今時今日這個棘手的局面。

2021年，皇馬主席一職就將重新進行選舉，這是皇馬有可能會變革的時間點。然而在2012年，佩雷斯修改了皇馬主席的競選規則，從那之後，就很少再有符合條件的人選可以與佩雷斯一較高下了。皇馬這艘銀河戰艦下一步會怎樣，除了佩雷斯，恐怕無人知道。

（牧子）

寧願死敵入四強！皇馬望祖記與C.朗被淘汰

據足球市場網援引西班牙電視六台報導，雖然皇馬已經遭到淘汰，但部分皇馬球員仍希望同城死敵馬體會能夠在歐聯中擊敗祖記和C.朗拿度。

祖雲達斯首回合在作客0-2不敵馬體會，下週中回到主場他們必須克服重重難關才能晉級8強。

此前有消息稱皇馬不想在歐聯8強遭遇祖雲達斯和C.朗拿度，因此他們都支持同城死敵馬體會擊敗對手。

而雖然皇馬現在已被阿積士淘汰，但據西班牙電視六台報導，西班牙記者伊度亞度-因達表示有部分皇馬球員仍希望祖記和C.朗拿度被淘汰，他們支持球隊的同城死敵馬德里體育會最終獲勝。

蘇拿利的未來如何？皇馬高層迴避：只談比賽

《馬卡報》報導，西甲第27輪，皇馬在作客4-1大勝華拉度列。賽後，皇馬公關經理布達堅奴拒談教練蘇拿利的未來。

記者問布達堅奴：「能否確認蘇拿利執教到賽季結束？」

布達堅奴表示：「蘇拿利非常職業，但是我們現在還是談論一下這場比賽吧。」

記者又問：「那就意味著現在你們沒有信任了？」

布達堅奴說：「不是，我的意思是我們在這還是談論比賽吧。」

【305日之後...】皇馬終迎回未來之星！

據《馬卡報》報導，在剛剛結束的西甲聯賽第27輪中，皇馬作客4-1戰勝華拉度列。今場比賽，由於傷病已經久疏戰陣的皇馬年輕中堅巴列霍終於再次在聯賽中登場。

自從進入皇馬一線隊之後，巴列霍一直受傷病的困擾。今場比賽上半場臨近結束的時候，巴列霍開始在場邊進行熱身。下半場第87分鐘，他被蘇拿利派上場，替換下華拉尼。在此之前，巴列霍已經305天沒有出現在聯賽中了。

今季，算上首次在聯賽出場的今場比賽，巴列霍僅僅上場4次。在此之前，他分別出戰了6-1戰勝美利拉的西班牙盃比賽、0-3輸給莫斯科中央陸軍的歐聯小組賽以及一場西班牙U21代表隊的比賽。自從去年5月9日皇馬作客2-3負於西維爾的比賽之後，他再也沒有在聯賽中出場。

兩個賽季之前，在結束了法蘭克福的租借期之後，巴列霍被提拔至皇馬一線隊。兩個賽季以來，斷斷續續的傷病使他只代表皇馬打了15場比賽，其中12場來自上個賽季，包括7場西甲、4場西班牙盃和1場歐聯。

巴列霍曾經與現在皇馬的隊友阿辛斯奧和塞巴略斯一起代表西班牙U19隊獲得了歐青賽的冠軍。但他已經有5次傷停時間超過1個月的傷病。他的最近一次受傷是在1月19日的訓練中，由於腿筋不適他退出了訓練，還因此流下了傷心的淚水。實際上，早在巴列霍效力於薩拉戈薩以及租借至法蘭克福時期，他就多次遭遇過肌肉的問題。

（直播吧）

賓施馬入球超C.朗！他仍在苦苦支撐皇馬...

皇馬作客4比1擊敗華拉度列，但球隊的表現卻並未獲得好評，因為這場比賽的上半場，皇馬踢得相當狼狽，對方不但兩球被取消，還踢飛了一個12碼。所幸的是，皇馬還有賓施馬這樣的老將支撐局面，法國人今場比賽梅開二度，幫助球隊取得聯賽作客5連勝。

此役皇馬開局非常糟糕。第12分鐘就送出12碼，但阿爾卡拿斯主射12碼射高。此後華拉度列2個入球被判罰無效。第29分鐘，華拉度列終於取得領先。好在第34分鐘華拉尼幫助皇馬扳平比數。在皇馬陷入災難的時候，今場比賽擔任場上隊長的賓施馬不停做著手勢，鼓勵隊友，也要求隊友們向前邁出一步。他甚至為此與施華路斯和阿辛斯奧進行了爭論。

賓施馬是皇馬在場上做嘗試最多的球員。下半場屬於賓施馬，第51分鐘，普拉諾禁區內對奧迪里奧蘇拿犯規，賓施馬獲得12碼，他冷靜主射，騙過馬西普低射右下角入網，皇馬2比1逆轉比數。第59分鐘，卻奧斯開出角球，賓施馬門前高高躍起頭槌破門，3-1。入球後賓施馬展開手臂瘋狂慶祝。第85分鐘，賓施馬又助攻摩迪得分。

在皇馬遭受痛苦的時候，是賓施馬幫助球隊奠定了獲勝的基礎。在今場比賽梅開二度後，賓施馬今季已經攻入了22球，其中西甲攻入13球，歐聯4球，歐洲超級盃1球，西班牙盃4球。現在他距離自己在皇馬的單賽季入球紀錄只剩下10球，2011-12賽季，他曾攻入了32球。

在歐洲五大聯賽中，賓施馬是第六大射手，排名第一的是攻入32球的美斯，而賓施馬的22球（44場比賽，3個12碼），超過了C.朗拿度，葡萄牙人今季攻入21球（35場比賽，5個12碼）。

《馬卡報》表示，在賽季最困難階段未能取得入球後，賓施馬重新找回了入球。賓施馬今季入球數不少，但他肯定願把今季的全部入球都換成球隊在歐聯、西甲和西班牙盃上的奪冠機會。賓施馬的入球未能幫助球隊獲得好成績，他為此感到傷心，為自己，更為球迷傷心。

在此前對巴塞和阿積士的3場比賽中，賓施馬沒有入球，他難逃責任，但《馬卡報》也指出，這3場比賽他沒有獲得多少次的好球，事實上，在皇馬高層計劃用來填補C.朗拿度空缺的三大球星中，只有他達到了標準，巴爾和阿辛斯奧都未能達標。各項賽事，賓施馬攻入22球，巴爾只攻入10球，阿辛斯奧也只攻入了6球。而在雲尼斯奧斯到來之前，賓施馬在鋒線上一直感覺孤單。

《馬卡報》賽後表示，賓施馬提醒一個個隊友，球隊在為什麼而戰，他整個賽季都在證明，他對這支球隊是有感情的。他展現了自己的個性和自尊心，對華拉度列，他表現出了領袖氣質、血性以及逆轉比數的鬥志。雖然他的入球無法幫助球隊奪冠，但至少表現出了球隊欠缺的雄心。

值得一提的是，賓施馬今場比賽還給出了一個溫馨的細節，比賽第88分鐘，在馬些路準備上場時，賓施馬走入球，將隊長臂章戴到了馬些路手臂上。巴西人已經淪為了絕對後備，但賓施馬用這樣的動作表現出了對一位老球員的尊重。（沙治奧）

索模怒罵：別把皇馬糟糕表現歸咎女人

【體育】泰拔高圖爾斯與西班牙女模Alba Carrillo早前被拍到一起共晉晚餐後，成為頭條新聞，不過Alba Carrillo對於隨後在社交媒體所受遭遇大感不滿。

皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）成為頭條新聞人物後，已作出澄清指他與Alba Carrillo不是約會，不過Alba Carrillo就認為高圖爾斯這番說話對事情並沒有幫助。她周日在Instagram發佈了一段憤怒的訊息，「我要離開一段時間，因為我認為你們所做的一切把我搞砸。」

「球迷，攻擊我的人和一些烏合之眾，傳媒也做得太過份和沒有憐憫之心，我希望高圖爾斯能夠解釋那些對我產生如此多仇恨的言論背後的原因。」

Alba Carrillo續說，「至於皇家馬德里，如果可以，我希望你們停止如此小心翼翼，並且在射門時做得更好，這樣其他人就不會將你們如此糟糕的比賽表現，歸咎於一個女人。」

圖片來源 : Instagram圖片

賓賓請不要離開我們
廢的只是猩 基 辛
佢唔需要out

阿狗咁撚搶口

只能怪皇者獌欺人太甚

即將被炒？蘇拿利：我不能回應

自於西班牙盃及歐聯出局後，皇馬上下飽受壓力，剛於西甲作客華拉度列，皇馬上半場就2度被射破大門，但最後均因對手越位在先而入球不算。雖然始終先失守，不過球隊沉着應戰下反勝4:1。領隊蘇拿利賽後被問到帥位問題，他未有正面回答，只謂賽後翌日有一課操練，他只會集中面對目前仍然在手的工作。

外間有傳摩連奴將回歸巴拿貝球場，時間不是在下季，甚至是下周，蘇拿利表示：「恕我不能回應。明天有一課操練，這是我唯一關心的問題。剛過去數仗令球隊非常艱難，今仗頭25分鐘已完全表現出來，但皇馬最後大勝，反映球隊有多專業。」

總監布達堅奴，承認皇馬現正研究蘇拿利帥位問題：「蘇拿利是位專業領隊，但球隊現在的確正商討帥位問題。」（）

力撐蘇拿利 賓施馬：現階段不需換帥

皇馬射手賓施馬，於西甲作客華拉度列個人梅開二度，帶領球隊贏4:1。銀河艦隊前3場比賽全敗，2負巴塞隆拿之後不敵阿積士，短時間內於西班牙盃及歐聯出局，有傳領隊蘇拿利帥位不保，將找摩連奴回巢執教。賓施馬認為，球隊近年成績一流不能抹煞，現於艱難時間更需球隊同心協力，並不建議於現階段有任何改

皇馬正經歷艱辛球季，成績不濟外更有傳領導層和隊長沙治奧拉莫斯不和，蘇拿利帥位又極度不穩，正彌漫不安氣氛。雖然球隊未能發揮應有水準，不過賓施馬本季已射入22球，個人來說是個不俗成績。

他認為皇馬現在不應有人事上的轉變：「不敵阿積士後，全世界都批評我們，好似皇馬從不曾取得成功一樣，但不要忘記我們近季是如何成功。我希望蘇拿利可以留到季尾，但這是高層的事，由他們去決定。球員目前仍支持蘇拿利，如果球員不支持他，我們仍不了4:1。我認為無需要改變現狀，皇馬今季還剩11場賽事，好好去爭勝並享受足球就是了。」

「人們對皇馬有好大期望，但無論是球迷或記者，都應對皇馬寬容一點，因為皇馬近季着實取得好大成功。」

其實近年引援係邊個俾意見俾佩狗
買埋一大堆中場

拖舟

佩仔已all in 包皮

Zidane turned down Madrid return

Zinedine Zidane has rejected the chance to return to Real Madrid and salvage their season, reports El Pais.

Next season return ok

拖舟都唔唔儍，點會再同隻佩狗癲
使咩奪冠啫，起新球場咪得囉

Arsenal, Man United and Spurs set to be on alert over summer move for Real Madrid misfit

Isco is set to be one of the most talked about players of the summer transfer window after the Spaniard's relationshiip with Real Madrid head coach Santiago Solari hit a new low.

A transfer target for Manchester City during Manuel Pellegrini's reign at the club, in recent months Isco has been linked with a number of Premier League clubs including Arsenal, Manchester United and Tottenham Hotspur.

welcome back 76

佩狗要臉要球場唔要冠軍

賓狗件黃馬褂點撚樣得翻黎

安76個年玩勝利十一人玩到雞胸之後
今年拿坡里輪換幅度勁大

爭18分

意甲玩鬼牙

都高分過皇馬牙

真

蘇狗終於躝！！！好感動！！！！

Solari already says goodbye to everyone in Valdebebas. [MARCA]

姐係摩daddy

名

Zidane's going to be the instant coach according to
@elchiringuitotv, news will be made official today after Solari's sacked. Zidane back vs Celta.

相信嗎

王

isco 終於可以復出

係臭師兄你我就信！

Gracias Solari
No

好兄弟！！

拖daddy幾多m done deal?

COPE: Zidane will be the new coach of Real Madrid.

屌你老母！！打丁吧！！

ZINEDINE ZIDANE RETURNS TO REAL MADRID [@JLSanchez78]

goodbye and fuck you solari
臨走都突登bench isco

死人妖收嗲

bye bale

有無人咸左

屌你老母98！！好撚想打丁！！

唔信拖daddy會返黎搭沉船

迷佩了

世三is coming

真
臭jer佬：180m done deal

拉隊IG

Tall daddy

賣猩猩
入世三

各大媒體(包括佩仔喉舌臭師兄) 已傳出施丹成為新教練！

私怨狗

拍咗主席片

拖返黎係咪有轉會權

沾屎

我又想睇下施丹搞唔搞得掂

你係佩仔隻狗

而家番黎改變到d咩點解唔季尾先番

拖真心愛皇

有冇手足唔訓等官宣

蘇狗留多一日都無撚用啦

我都覺得好撚奇

佢報恩

等來做咩, 又唔係世3

屌 而家蘇狗搞到人神共憤呀
快撚D躝

想念我賓

要返工 不了

食屎啦利狗

同埋
傳更衣室除左伊斯高 仲有幾個唔妥蘇狗

咪屈

佩狗唔開水喉啦
你最愛既拖又走架啦

It's now clear to me that Zidane left because the board were not willing to give him whatever he wanted in terms of signings/departures. That has changed now.

88 bale

收到風
拖本身唔想而家返黎
今次佩仔同布達堅奴係JJ插雪地求佢回家~

佩狗上了寶貴的一課

世三kane大力神

想睇佩仔JJ

回家吧！！拖爸爸！！

你日日都含la diu

等睇6月冇埋前四變拖狗

禿猩返去bench坐啦

光頭佬

去熱刺冇歐聯踢先有少少機會

我以為拖真係死都唔肯提早復出
肯定有啲誘因

簽人話哂事

諗起拖爸爸趕猩猩走就扯扯地

猩猩twitter 即刻出打golf片

bald bye

反拖第一人

禿狗今次大穫

180m done deal

拖daddy肯返黎就係因為可以往死裡打隻仆街猩猩

welcome back zidane

諗起bale要躝就忍唔住笑

終於唔洗見到隻蟹扭波

躝返去mma隊再傷

byebye禿

重生吧 伊斯高

加300m 換沙拿

再見掃把

98大勝利日

佢同630拍緊拖

你愛隊要快翼

認真,要沙拿不如要明仔

系

證明isco 唔會走

真係好撚矛盾 有番isco就無左掃把
高興係禿終於可以躝

識do啦你

掃把同禿成為最大輸家

雖然光頭返來好開心, 不過反伊第一人要走了
好懷念...

未見到官宣都唔會信住
但而家真係好激動

btw bye爾

估唔到佩狗都會低頭

邊個尼都好，最緊要蘇蛇躝
拖Daddy真係返尼我三年唔打丁

佢同拖根本關係唔差
係報紙9up

禿係咪躝

拖daddy返嚟係咪即係永續我

唔信你-.-

收到風佩仔準備左5億比拖洗

你食屎

180m mbappe

y=.=

拖daddy辭職個記者會佩狗死老豆咁既樣就知
係估唔到拖竟然肯返黎搭沉船

5億all in mbappe

welcome 世三 welcome 包皮 welcome 唔知邊個

真愛嚟 次次都係光頭佬撚佢都唔嬲

88 bale

psg肯唔肯放先得架

真愛

除定褲等拖daddy back

Goodbye 沾屎 bale 掃把 真名王

撚到佩狗一棟都無

拖DAD

good bye 433
welcome back 4312

正皮左

師兄出世都未贏過

占士bye

你隻辛有望復活

呢個光頭佬返唔返嚟都bye硬

收嗲

狗會有得買下年歐聯冠軍未

范b 中肯！

收嗲啦

不了 賣左佢買世三包皮啦
無位佢打

禿:決賽後我無同過拖舟講野

三連冠賣c朗即刻好瀟灑咁走人，四大皆空之後再返尼重建有無咁型啊拖daddy

得嫁啦 以後都唔駛再講

個傻閪仲要講幾次今次佢仲唔死

傷到下場國際賽 踢完再傷

禿應該走得

辛打sub is ok

No Ronaldo No Party

sub多兩年變謝斯
襯有價快放啦

有邊隊想要佢

師兄下一目標是goes嗎

蛆

welcome back 拖daddy!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

btw navas會唔會坐正

Daddy

應該用返25

謝斯算靚價放

真
都唔知巴黎買佢做乜鳩

快啲官宣

拖daddy如果真係回歸
就俾肉酸死遲2日

你預2-5點am官宣

有source話西班牙1800

等埋先訓

要射了

高層西班牙1800開會

官宣我先訓 唔宣唔訓

肉酸辭職未

買世三都未解決到入波問題，點都要買正前

拉莫斯網上吐真言：故意領黃絕對是錯

皇家馬德里近日內部一片混亂，除了於歐聯、西班牙盃及西甲都爭標無望外，隊長沙治奧拉莫斯亦與會長佩雷斯傳出不和，而這名西班牙守將決定在網上直接回應種種問題。

對於皇馬內部種種風風雨雨，拉莫斯透過社交網站回應，當中包括自己故意領黃「洗牌」及傳與佩雷斯爭執等事：「在作客阿積士領黃是否錯誤？絕對是，我為此承認200％的責任。我有沒有跟會長在更衣室爭執？在更衣室發生的事就讓他留在更衣室。我們隊內沒有任何問題，大家都向同一目標努力。」

外間盛傳佩雷斯已準備好為皇馬「大換血」，當中包括拉莫斯及馬些路等近年重臣都可能會於今夏離隊。（）

搞咁能多嘢最後請返施丹
屌你老尾佩雷斯

早知今日 何必當初呢屌佢老母死佩狗

拖： 我都再無野同你講

我拖應該用返賓賓

巴黎錢多集郵再借俾小球會做大慈善家

好似你同碎油佬咁

咪就係
真係屌佢老母

咁既殘陣都仲返黎
拖DADDY

犧牲一季既成績同時間換到佩狗放權比拖daddy
都算扺既 始終拖舟睇人眼光算準
有權買人放人 隊波有番d希望

銀河艦隊 重生

但拖dad下唔下到決心買前鋒同賓賓爭呀

施丹快回家吧

5月火車

There is a state of surprise and joy among the players because of Zidane's return. [@JLSanchez78]

拖dad返來，禿狗個經理人仲有咩講

尼馬 包皮 世三 求期一件黎都好
最緊要俾返正選拿華斯

夠膽咪叫叫拖舟舐阿禿隻腳

James

尼馬

留係拜仁咪好囉

唔知拖daddy用唔用卡吐呢

包皮咪講撚左下季一定留係巴黎囉
咪撚丁啦屌

拖爸爸

好有競爭力

拖dad

都9成似啦
實叫火車頭返黎做後備

Goodbye馬撚

佢踢得開心就好
但miss him

馬撚真心愛皇，但返嚟坐多年浪費青春好不智

買唔到包皮買夏三
即係下年好大機會係
hazard benzema vazquez

其實照打4312俾馬撚打C朗個位得唔得

見到有人話
蘇狗同牙拖會唔會尷尬
我想講
蘇狗打到咁的死樣
有冇面見牙拖就真

vazquez

感動嘅係
兩個最強法藉光頭 再次聚首

睇下拖daddy用唔用牙維

who

機師契仔等級僅次於賓周

等唔切喇 快啲官宣啦

仲vazquez 死得啦

唔得 馬撚好廢

碎油我愛人

完全無比過時間佢
佩狗買佢返嚟除左比件7號佢著 落牙朗面之外
根本無預期用佢
未傷到坐輪椅都只會繼續出牙賓

有乜計 勁既右翼除左包皮都無選擇
一係用廢辛打 一係就機師
牙維應該會sub世三學下野先
goes就要再觀察下先知

拖唔走邊有權力
在下一盤很大的棋

覺得拖有機會將維當強化版gayC咁拎嚟落底出波

佩狗完美咁飾演左一個小氣廢老

又有得睇伊辛連線

馬些路亦重生

都唔確定嚟緊isco仲會唔會係名單之內

摩迪都比人質疑夠 呢幾個月真係好嬲

咁都負皮

始終都係拖daddy最好

比蘇狗累死

抱抱

比臭師兄你累死

見到獌咁勁
佩仔即刻唔敢請daddy

thank you solari

我獌

The conditions Zidane had before accepting a return to Real Madrid:
1) Total control over the team
2) Sell the players he does not want 3) Marcelo & Isco are not for sale
4) Neymar will not be bought
5) James doesn’t return
6) try to sign Mbappé
[marca fichajes]

算鳩數啦班友 世界盃個期個個打晒飛機J摩迪
到開左季之後又係咁笑人逗住逗住成班風向撚黎

好正路
但james

佢應該想要一個佢自己咁嘅類型嚟做核心

james ?

第5點，屌你老母光頭佬

其實有無諗過拖淨係番黎教到季尾instead of長教外面咁多機會比佢挑戰自己，做咩9要番黎皇

Ho ball!

mbappe
使唔使3億歐元

類似拜仁個軒歷基斯咁，係lun咁番去救火

bale ig幾分鐘前又post打golf片

而家有咩火要救..

禿又係ig打golf

冰個係牙維

正想講
快啲退休轉行啦

佢好快可以全職打golf

2) bale

最似佢已經係世三
控得扭得傳得但都無佢咁自律
占士喺拜仁遠射、助攻、迫搶
拍得住鏝迪布尼
最少好過卻老成日眼神防守同橫傳

唔好退住，搵隻水魚收返筆先

佩狗就比人屌死，分分鐘求拖番黎頂一頂哄番啲球迷

人地拜講到明買斷啊

猢狗

點解唔鐘意占士

唔中意南美狗

LBJ就一定要死

以後邊個再話牙維樣衰
即刻post呢張相

marcelo唔放

拖daddy

其實拖daddy係返嚟做主席所以要take full control of the club

首位主席兼領隊
剃佩狗眼眉

馬卡吹話簽到2022年

教練約簽幾耐根本無乜所謂
係要炒就炒架啦

4) Neymar will not be bought
5) James doesn’t return

永遠支持牙拖

買世三
幾年後 Vinicius Mbappé Rodrigo

咪係 蘇蛇都話2021

Thank you Solari and 拖daddy welcome back

佩狗:買邊個係你話事但我都係要起球場唔比錢

Thank you蘇蛇用牙維 龍仔 M洛

BBC：施丹回巢皇馬

【體育】英國權威媒體BBC周一報道，皇家馬德里即將委任施丹重掌帥印，取代蘇拿利執教。

皇家馬德里現任教練蘇拿利（Santiago Solari）在季初接替極速被炒的盧柏迪古，可是最近接連於西班牙盃、歐聯出局，在西甲亦僅排在第3位，落後榜首巴塞隆拿12分，比次席的馬德里體育會亦炒5分。

根據BBC報道，差勁的成績令蘇拿利在執教不足5個月後，已經要下台，會長佩雷斯找來離隊僅9個月的施丹（Zinedine Zidane）再度執教。西班牙電視節目《Jugones》更指，皇馬在西班牙時間周一下午宣佈這個消息；《Jugones》的消息可信性甚高，在去年夏天便成為首個爆出基斯坦奴朗拿度從皇馬轉投祖雲達斯的傳媒。

施丹於2016年1月首次入主皇馬，贏得1次西甲，更成就歐聯3連霸，亦捧走2次歐超盃、2次世冠盃，以及1次西超盃，合共9個冠軍。

圖片來源 : ©AFP

拉莫斯自問自答訴心聲

【體育】沙治奧拉莫斯最近成為傳媒焦點，因為洗底與拍紀錄片等事登上報紙版面，這位皇家馬德里隊長在社交網絡自問自答，盡訴心中情。

在歐聯16強對阿積士首回合中，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）被指刻意領黃牌洗底，停賽之餘更被「加監」，結果皇馬在次回合以1:4敗陣出局。他在該仗在看台上拍攝紀錄片，惹來批評。

拉莫斯周一在Instagram、facebook等社交網絡中自問自答，解答球迷疑問。他先回答為何拍攝紀錄片：「因為合約訂明了，我也必須完成它，只是比賽不是發展那麼順利。」

另外，拉莫斯也回答了有關皇馬更衣室內部不和的問題，「大家都有討論過更衣室問題，而大家並沒有相處的問題，而每個人都為了皇馬這個品牌而努力。」

對於與隊友馬些路爭拗的問題，他指這是隊友之間的相處，大家不必多慮。最後，他更提到自己與教練蘇拿利的關係，他指球員必定支持教練，也不會用自己的影響力去影響教練。

圖片來源 : Instagram圖片

上年8月盧蛇第一個出嚟開腔將龍仔留喺一隊

Zidane will sign a contract until 2022. He’s returning for a longterm project and wanting to finish what he left behind.

Florentino only needed to call him twice to convince the Frenchman. He had a lot of offers but his emotional tie to Madrid is too strong. [marca]

今季唯一值得開心係提拔左幾個新仔
尤其係M洛無走

拖daddy真皇

仲要代米路嗰幾場係真係証明到佢有料
可惜之後又傷

唔會又唔用掛

唔傷既話米路可以去返後備坐吓

感謝阿積士無私的付出

做一年16郎換番拖daddy番黎

有得踢未

有架啦迷伊又贏

屌 官宣未

射得未呀

官宣咗

射得！

官宣了

買mbappe ,de ligt , hazard

Daddyyyyyyyy

好事嚟 至少佩狗都改變了
不過都係等好返啲先再J

第一件事唔該賣撚走件廢猩

Cls架
Btw蘇蛇兜兜轉轉終於躝到

Thank you牙禿

JAMES
牙禿

雖然冇曬啲盃 但希望拖舟可以重整下軍心

拖DADDY 咁既局勢都返黎，真皇

呢大半季睇隻禿頭廢物睇到想死
welcome back 拖舟

當初唔走咪好

JED THX

ISCO: 終於有得出場

炒so9不如炒佩9

兩次都係番黎救火
拖daddy真皇

只有賓周係永恆不變

今季擔大旗反唔落
下季無左朗禿點會搞埋賓周

唔走咪好似雲加咁成日俾人話"幾年前走咪仲好"
而家低潮再返嚟不知幾型

2次都係執屎咁 到時再走都唔會柒到去邊

BBC Sport都出咗

今季佢都係柒柒地，但係佢起碼盡左力，發揮佢自己水準之上啦
你睇牙禿同辛，佩狗要佢地擔大旗，結果表現點?

辛都算啦 廢猩話要做大佬 做左d乜撚野出黎

拖

賓周今季唔算柒啦
手指傷咗都頂硬上

回歸

想睇25圖坐後備

"It could be a 'see you soon,' because Madrid has given me everything and I'll be linked to this club my entire life," Zidane said. "The decision may not make a lot of sense to many, but it does to me. It was time to make a change."

拖daddy真係一早寫好哂劇本

Welcome Back

仲有十幾場拎返個感覺 夏天買人 識玩

係咪即時換人，定要等到季尾？

J撚死

牙拖番黎 呢季輸得咁柒都係值得

岩 好過季季做2弟 依家焦土成功

快D賣我打救隊閪波
拖Daddy咁都肯返黎救火

買返個似樣既前鋒 好嗎？

邊隊會要你?

爸爸回家了

拖丹好波

黑暗兵法 拖舟獻頭

比熱刺換kane deal唔deal

熱刺點會咁傻閪

拖舟返嚟

熱刺唔傻閪 levy傻閪咋嗎
換粒star + icon返黎 再賺幾千萬轉會費

唔使啦 佢轉行打GOLF

等1001 post頭 welcome back zidane daddy

拖daddy welcome back

welcome back zidane daddy

3連冠嘅激動感覺

999
我皇終於有返d希望

拖爹爹